【第二季】假如你是林鄭月娥的老公

各位巴絲，多謝大家支持，第二季終於出了。
呢一季，故事會有更多玩法，劇情亦都會多元化少少，希望你地鍾意。

新讀者可以睇返第一季，多謝支持。
第一集 :
第二集 :
第三集 :
第四集 :

建議新讀者睇左第一季，再睇第二季。

讀者可以自行選擇加入以下兩個門派。
驅風派 / 青春派

我簡單解釋下兩個門派嘅特色。
驅風派 = 鍾意食老女人/重口味
青春派= 鍾意食後生女

!!!驅風派/青春派嘅讀者可以決定主角嘅命運同埋劇情發展!!!

新投票方式 : 選票制

每一個章節都會有唔同嘅選項，讀者可以投票選出心儀選項，最快達到6票嘅選項就會被選用。

唔係每一個章節都會咁玩

而第二季的主角將會是棋靈王與鮑姐的兒子

支持

唔好好似超能力非禮故咁兩日一更就得

好

有無得要求加驅魔派

留名
驅風嘅手足，係時候出嚟啦
驅風必勝

驅風

做個統計先。

正皮 = 驅風派
負皮 = 青春派

驅風 驅風

新加入嘅驅風派
第一季果陣未得閒追

又嚟

故事發生在林鄭老公與米雪姐從英國回到香港後...

香港在獨立後，一直天下太平。

鮑姐已經十月懷胎，棋靈王也急於為小寶寶改名。

「鮑鮑，你話我地個仔叫咩名好?」棋靈王撫摸著鮑姐的肚子

「你鍾意啦!」鮑姐也撫摸棋靈王的頭。

棋靈王，想了一想，決定改...

(A)棋撚怪
(B)棋愛包
(C)棋淫蟲
(D)棋老人
(E)棋奶鮑
(F)讀者自行舉出

E

咩係驅魔派
請用例子作答

大家俾個正皮，幫手推下，多謝支持

梅艷芳
紅音瑩
飯島愛
瑪麗蓮夢露

「我咁鍾意奶你個閪...不如我地個仔就叫做...棋奶鮑!」
鮑姐臉上羞紅，說道:「棋棋好衰，成日想奶人地個鮑鮑!」

說完，護士就將鮑姐推到產房。

不久，護士把你叫了進來。

「棋先生，鮑姐要生啦，你一齊幫佢接生啦!」
「好呀!」棋靈王爽快答應。

一進去產房，只見鮑姐痛苦地大叫:「屌你老母屌你老母 痛撚死我啦!!」
棋靈王說:「鮑鮑唔洗驚，好快冇事!」
鮑姐怒說:「食屎啦屌你老母! 你咁叻你黎生囉!」

突然，bb的頭已經從鮑姐的淫穴露出。
只見那個bb邊哭邊說:「鳴...鳴....我要食屎屎，食屎屎!」
醫生和護士見這個bb竟然說完食屎，大感驚訝。
棋靈王大喜，說道:「好波! 我個仔咁細個已經要食屎，真係奇才!」

鮑姐正值最痛苦的時期，她見棋靈王不關心她，還在嬉皮笑臉?
她大怒說:「我唔撚生啦，殺左個條仆街啦!」

醫生見鮑姐如此激動，生怕會一屍兩命，於是拿起了麻醉針，準備打進鮑姐體內。棋靈王聽見鮑姐要殺死這個寶寶，大怒說:「唔洗麻醉針，等我黎!」說完，便一拳打暈了鮑姐。

bb最終順利出生。

而這個bb就是你。

奶腳我 okay
食屎真係

係我就唔同玩法啦
幾大都青春，代入感大d

Yeahhhh又可以
驅風

今次主角係 「我」
視乎劇情可能轉軚

都係要求增設 驅魔派 / 龍陽派 （Gay）

你很特別，與一般人不同，你剛出世已經有15歲的智商。

鮑姐因為被你父親打到腦出血，需要一段時間康復，而你父親也因為傷人罪被警察拘捕。

這段時間一直都是一個女護士在照顧你...

她是誰...?

以下答案為選票制，最快達到6票的答案才會被選用。

(A)鄧麗欣
(B)司棋姐

今季會減少屎的劇情

B

驅魔派
龍陽派

有無得諗

點解唔係葉劉做護士

龍陽派啊

痴撚線故

同好
我要 SM 王力宏

選票制係鬥快之餘，仲要鬥多人

a

呢個鐘數未必夠多人

驅風派返嚟啦喂

都係，下次減到2-3票

C 吉澤明步

我要驅魔! 龍陽!

好啦

A

B! B! B!

驅風大軍！集合！

驅風後備出場人選：
香港：蘇施黃 鮑姐 羅蘭姐 Do姐 汪阿姐 余慕蓮 黃淑儀 譚玉瑛 欣宜
韓國：朴元淑 尹汝貞 李國主 羅文姬 金惠子 高斗心
日本：大黑摩季 藤井佳代子 櫻田淳子 山口百惠
內地：鲁園 張少華 黃素影 李明啟 彭玉 韓影

以上人物僅供參考，歡迎補充。
驅風必勝！

另建議第一次睇樓主寫互動故嘅各位巴絲，先去睇咗樓主寫嘅【FF丨互動】假如你是林鄭月娥的老公 再返嚟。

第一集 :
第二集 :
第三集 :
第四集：
新讀者可能需要自備驅風油

食完飯繼續

龍陽大軍！集合！

驅風後備出場人選：
香港：王喜 林保怡 張敬軒 關楚耀 BabyJohn 伍富橋
韓國：王嘉義 GD 孔劉 俞承豪
日本： 妻夫木聰 竹內涼真
內地： 王力宏

以上人物僅供參考，歡迎補充(近排電視見到咩明星就列，不喜請補充)。
龍陽必勝！

龍陽大軍！集合！

驅風後備出場人選：
香港：王喜 林保怡 張敬軒 關楚耀 BabyJohn 伍富橋 苗橋偉 吳彥祖
韓國：王嘉義 GD 孔劉 俞承豪
日本： 妻夫木聰 竹內涼真 木村拓哉
內地： 王力宏

以上人物僅供參考，歡迎補充(近排電視見到咩明星就列，不喜請補充)。
龍陽必勝！

Gogogo

痴線嫁咩自己黎仲要驅風

樓主都話好

Lm

此人正是司琪姐。

司琪姐自從被林鄭老公冷待之後，一直想找機會接近林鄭老公。
她知道棋靈王與林鄭老公是好友，於是便向你下手...

這天，醫院的奶粉已經用光，但是你非常肚餓。
司琪姐見你不斷哭，於是便脫去上衣，想喂你吃奶。
你本來已經覺得司琪姐又柒肥，十分抗拒，
這時她更想喂奶給你，你大吃一驚，
於是大叫:「死肥婆，死撚開呀!」

司琪姐雖然敬你是棋靈王的兒子，可是見你如此無禮，也不禁生氣，
怒說:「飲奶啦柒頭!」
說完，便把乳頭塞到你的嘴裡，
司琪姐的奶水一早，又酸又臭，就像過了期的鮮奶。

你一邊喝，一邊哭。
司琪姐淫笑說:「嘻嘻，小淫鬼。」

不久，你喝飽了。

突然，有人來探你。

只見一個中年男人抱著米雪姐走了進來，他們好像正在性交!?

你心想:「他係邊撚個? 死老坑抱起條女屌住行入黎!? 」

司琪姐見到林鄭老公，想了起以前曾經與他做過色色的事情，不禁面紅耳赤。但是林鄭老公已經有了老婆，而且還要永永遠遠屌住米雪姐生活。(林鄭老公與米雪的故事，讀者可以參詳第一季)

林鄭老公見司琪姐，生感厭惡，怒說:「死淫婦，你死開!!!」
司琪姐哭說:「負心漢，搞完我就走!」說完，便走了。

米雪姐把你抱了起來，輕聲說:「小棋棋~」
這時候，你會如何回應?

(A) 渣佢個波
(B) 玩佢粒lin
(C) 同佢講:「我想奶你隻腳」

屌
點解係都要我地驅風

根本樓主就係驅風派嘅臥底
死心啦你

好啦 下次d選項公平d啦

有番d青春派選項先啱架嘛

樓豬係鬼

你見米雪姐雖然已上了年紀，但是皮膚keep得不錯，算得上是熟女老美人。

於是你除去她的衣扣，輕輕撫摸她的乳頭。
米雪姐見你如此可愛，於是便任由你玩弄她的乳頭。

這時候，你會說...

(A)「我想啜鳩你粒lin」
(B) 「死八婆，都唔知你粒lin俾幾多男人玩過!」

唔係呀

推

雖然她是美魔女，但你見她的老公是一個蒼老的男人
心想:「佢個波一定成日俾呢個死老坑啜...」

於是你大叫:「死八婆，都唔知你粒lin俾幾多男人玩過!」
林鄭老公聽見，望了一下米雪姐，微微一笑，說:「估唔到棋靈王個仔咁正常，仲以為佢會鍾意食老人...」

米雪姐聽後，心中安慰，笑說:「小淫蟲，千祈唔好學你老豆咁樣，有靚女唔屌，屌鮑姐。」

日子過得很快，不知不覺你已經可以出院。

林鄭老公釋放了棋靈王，讓他可以與家人團聚。
棋靈王和鮑姐知道你將來必成大器，於是把你送到司令府，向林鄭老公拜師。

林司令(即林鄭老公)把你收為弟子，吩咐你要18歲才可以與你的父母相見。他自從與米雪姐結婚後，一直修練武功，成為了一代武林宗師。

這天，你剛好5歲。
林司令見你手手腳腳開始靈活，便決定教你武功。
他決定向你傳授兩套絕世武功，是那兩套?

(A)打丁大法 (施法者的精液可以使人昏迷)
(B)撩陰白骨爪 (被撩陰者會控制不到身體)
(C)渣波十八掌 (被渣波者的胸部會越渣越細)
(D)淫叫獅吼功(在別人耳邊淫叫，會使人有強烈性興奮)
(E)乾坤大巨龍(施法者可以自行伸縮陽具，沒有界限)
(F)黯然色情掌(被擊中者會有強烈的性慾，強到幾乎無法控制)
(G)吸閪大法(被施法者的內力會大減，個人意志也會失去)

主角一開始修練以上武功，純熟度為0。

F

F
B

打丁大法係武林一流絕學，竟然無人揀

第一集已經有啦
想玩吓其他
頭兩個 reply 我係我嚟
打咗 F 漏 B

好啊被你搶到
我仲驚有人揀咗G冇得玩男人

C E

其實我係驅魔派㗎
不過同龍陽派都係勢孤力弱，一定要合作

想問吓
B 應該對男人都用到?

驅魔派有邊d名人 我又幫下手先

搵到

驅魔派:
梅艷芳
飯島愛
紅音螢

驅魔龍陽派:
羅文
黃家駒

林司令心想:「打丁大法要消耗大量內力精力，佢得5歲，都係先教佢易少少嘅先。」

於是，林司令便開始教你撩陰白骨爪和黯然色情掌。

這兩套絕世武功，只要學會一套，已經足夠在江湖上立足。
「撩陰白骨爪」乃是武林上一流的邪門武功，多數以男性修練者為主。
「黯然色情掌」則是武林絕頂高手---楊過的自創招式，想當年楊過失去小龍女後，無人與他做愛，性慾一直有增無減，直到有一天，他忍不住在街上一掌把一個少女打得半死，從此就練成了黯然色情掌。

但是，要修練這兩種武功，一定要有一個女子長期陪伴。
林司令想了又想，終於知道應該找誰來助你練功。
她是......

(A)袁澧林
(B)譚玉瑛
(C)欣宜

梅姐死左都要搞 ?

C 羅文

冇男人就 C！

用到

下次加返d男性選項啦
好驚變Gay post

樓主可以比8個選項
每個派兩個

驅魔

A啊屌

對唔住
我地已經決定
有男人揀男人
無男人揀驅風
連驅風都無就 Catgirl

想屌靚女?
無咁易

點解要咁對自己

吓吓同靚女玩
個故事點會 CLS

樓主幾時續 post

講得好

林鄭老公想了一想，微微一笑，打了個電話。

不久，司令部突然地震，房間的雜物倒滿在地。
一個巨大的女人在拍門，你戰戰兢兢打開了門。
只見欣宜在門口吃著波板糖，嚴厲地望著你。

「小棋棋，叫師姐」林司令笑說。
「師....師姐...」你從未見過如此肥胖的女人，心中嚇了一跳，難道以後也要跟這個怪物練功?

「你以後就同佢做愛啦! 」林司令冷冷地拋下一句。

「小女子叫欣宜，多多指教」欣宜禮貌地笑說

「指教你老母呀! 死肥婆 賣菠蘿!」你大怒地說。

欣宜沒有生氣，反而淫笑說:「一陣你就知道我嘅"味道"。嘻嘻!」

這一句露骨的說話，把你嚇得半死。

你本想逃跑，想不到欣宜一手把你抽起，把你帶到房間，把門鎖上，再狠狠地拋你上床。

「唔好呀..唔好呀..」你大哭大叫。

「哈哈，叫破喉嚨都唔會有人救你嫁啦!」欣宜這時候咬著嘴唇，色迷迷地看著你。

這時候，你會...

(A)屈服
(B)繼續求佢放過你
(C)寧死不屈，同佢死過!

我宣佈，驅魔教教主正式回歸

C

你知道出面除了林司令，沒有其他人救你。

心灰意冷之下，你決定屈服。

「好啦...你想點呀...」

欣宜見你不再反抗，大喜! 於是脫下褲子，露在一個手掌般大的閪，大叫:「用你嘅撩陰白骨爪滿足啦 !」

你見她的小穴已經流出了一陣惡臭的閪水，你吞了一下口水，緩緩走過去。

你嘆了一口氣:「我不進地獄，誰進地獄? 」
之後大叫:「看招! 撩陰白骨爪 !!!」

說擺，便用右手中指插入她的淫穴，然後不斷撩。

欣宜另轉頭來，露出狡猾的笑容，說: 「你嘅純熟度係0，真係好廢! 睇我點反擊!!!!!!!!!!!」

欣宜大喝一聲，她的淫穴好像一個吸塵機，把你的手指吸了進去。
這種武功叫做「吸精大法」(施法者的閪會發出強大的吸力，純熟度達到95，可以把整個人也吸進去) (欣宜的純熟度有70)

你用力拔出手指，可是你越用力，吸力就越大。
不久，你整個手掌也被欣宜的淫穴吸了進去。

這時候，你會.......

(A)右手握實拳頭，順勢一拳打進欣宜的子宮
(B)用口咬她的閪毛
(C)左手打鳩佢個肚

香港嘅獨立戰爭仲未完結。

之後嘅劇情講返去戰爭。

留名

多謝支持

B
三個選擇都咁9

ABC都做齊

有驅風就有我地

我地驅風而至

樓主係驅風派嘅人，根本就贏唔到

你的手被吸實，完全發不了力。

你見到她的閪毛又長又雜亂，真想把它們好好修剪一番。

於是你便大口咬落去欣宜的閪毛。

「啊...竟然被你發現左我嘅弱點!?」
欣宜痛得大叫，身子一欣，吸力減去8成。

你趁機將內力都集中在手指，用力一撩，欣宜反了一下白眼，身體控制不到，整個人倒在床上，床也被壓爛。

自此，你便練成了撩陰白骨爪。

時間飛逝，轉眼間，過了10多年。

這一年，你正是18歲。

經過多年的苦練，你的撩陰白骨爪純熟度已經達到70，可以與一般的高手一決高下。

香港太平的日子也將結束。

林司令知道自己已經年老，於是便把下一任司令的位置傳了給你。

這一天，林司令與米雪姐獨自在司令部沉思。

你見他悶悶不樂，於是問:「師傅，點解你悶悶不樂?」
林司令嘆了一口氣說:「我掛住一個人...已經十幾年冇見佢...」
米雪摸了一下他的頭，問道:「你係咪掛住...」
林司令打斷了她，說道:「算啦...過左咁多年，都唔知佢仲記唔記得我...」

林司令看著日曆，呆了一呆，說道:「計返起上黎，小棋棋你已經18歲，係時候去見下你嘅父母啦。」

雖然棋靈王和鮑姐是你血親，但是你也不怎麼想念他們，畢竟你一出世便被他們送到司令部，連他們長什麼樣子，也想不起了。

突然，有一個士兵跑了進來。

「司令...大件事! 中國同俄羅斯已經聯手進攻廣東!」

林司令這時候大吃一驚，說道:「小棋棋，我命令你立即去廣東處理戰事 !」

你雖然已經算是武林高手，可是對戰爭是一曉不通!

但林司令的說話，你怎能反抗 ?

於是，你會隨著香港獨立軍趕去廣東邊界。

這是你自從5歲之後，第一次離開司令部。

你離開司令部後，很想探索一下外面的花花世界。

於是你便與隨行的士兵說 : 「依家d後生仔究竟鍾意玩咩?」

那士兵笑說:「棋司令，依家d女女好鍾意做ptgf」

「PTGF ? 咩黎嫁?」

那士兵開了一下IG，show幾張圖給你。

「嘩，條女好撚正啵!」這時候，你才發現世界上有這麼多靚女，想起這十年都是與欣宜做愛，你不禁流下了男兒淚。

「棋司令，你做咩喊呀?」

「我要屌靚閪呀!!!!」你邊哭邊大叫。

那士兵想討好你，於是說:「棋司令，你鍾意邊條女? 小人一定會搵俾佢!」

那士兵show了幾張明星相給你看，包括有以下人士...

鹿晗，袁澧林，Do姐。

你會選擇...

(A)鹿晗
(B)袁澧林
(C)Do姐

想睇正常甜故？冇咁易
有我地驅風派 第一季結局重挫青春派
青春派嘅勢力已經大不如前

而家仲有龍陽 驅魔漸漸崛起

青春派真係好慘

米雪姐比林鄭老公屌住入黎都玩到佢個lin
咩體位

建議新讀者真係睇左第一季先。

咁樣你先會明白呢個故事係咩玩法

b

同Do姐刷身而過

林鄭老公抱住米雪姐屌
佢地中間會有個空位，個位岩岩好可以俾米雪抱住個BB

我畫功好差，如果唔係我會畫俾你睇

青春派首勝

林司令十年過去
仲掛住IU

再次提醒
建議新讀者真係睇左第一季先。

很感激 喜歡我十年仍不休
近日舊同學說我已 耿耿於你心六百週

可唔可以每次講林司令
都講佢永遠痴住個西

你地好鍾意米雪塊閪 ？

咁樣好cls 又好正

又十八年過去
林司令同米雪咪七十幾八十

驅魔教護法在此
而家我地勢孤力弱
同龍陽派聯盟夾擊青春派

建議人物:
香港: 黃家駒，羅文，梅艷芳，藍潔暎
日本: 飯島愛，紅音螢

龍陽派門徒在此
而家我地教主尚未出現
我代表龍陽派聯合驅魔派夾擊青春派

我要B呀屌

Lm支持驅魔

對青春派最大折磨

如果你又愛又恨一個人
好多年仲好掛住佢
點知一見返面就望到佢同人屌住行埋嚟
仲要諗返咁多年都日屌夜屌
真係會興撚過火屎

早晨 有冇人

早晨

你心想 : 「呢個鹿含，究竟係男定係女...? Do姐好好似好老啵。咦，呢個袁澧林好正啵，又有氣質，又靚女...」

你指住袁澧林的相，淫笑說:「就呢個啦」

那士兵也淫笑了一下，說: 「嘩! 棋司令果然識貨! 放心! 小人一定會將佢獻俾你!」

你滿心期待地到達了廣東軍事基地。

晚上，有人拍門。

「邊個?」你假裝冷靜。

「小女子袁澧林參見棋司令」一把溫柔的女聲傳出。

「入黎啦」你心中暗喜。

她打開門進來，一股少女的體香傳到整個房間。

你見袁澧林果然與相中之中一模一樣，皮膚白晢，五官精緻，眼大大，有一種說不出來的氣質。

你吞了一下口水。

接下來，你會做什麼?

(A)即刻沖去抱佢上床

(B)扮下君子，自我介紹先

(C)問佢熱唔熱 洗唔洗除衫

十八年後嘅袁澧林
驅風派將成最大贏家

c

咪傻啦
呢張係佢18年前嘅相咋

當呢d角色冇老過啦
咁對青春派公平d

上季冇戶口做CDROM
呢季我要屌靚女

你咩派

青春派
唔俾咩

袁澧林一進來，目無表情，你不知道她是天然呆還是在黑你面。

你本來想強姦她，但是你是一國之司，怎能動不動就強姦人?

於是你先扮君子，自我介紹。

「你好...我叫棋奶鮑，係棋靈王之子」

袁澧林只是冷冷地回應:「小女子見過棋司令，請多多指教。」

接下來，你會問什麼問題?

(A)「你今日著咩色底褲?」
(B)「你三圍幾多?」
(C)「你有冇黎m ?」
(D)「做藝人，辛唔辛苦?」

你見她一直沒有多說話，只是黑著臉，好像不喜歡你!?

於是你決定搞一下氣氛，幽默一番。

袁澧林雖然樣子標緻，但是身材卻是一般，你看出了這一點。

你傻笑說「你三圍幾多?」

袁澧林本來目無表情，這時突然被你問三圍數字，微微一驚，心中明白你想恥笑她沒有身材。

袁澧林強忍怒氣，只是冷笑說:「三圍? 小女子係飛機場，冇波冇籮，條腰又粗，棋司令唔好見笑!」

這時候，你會回應....

(A)「係咩? 咁就好好探索一下你嘅身體啦!」
(B)「在下失言，絕對取笑你嘅意思」
(C)「飛機場都唔係罪過姐」
(D)立即上前渣波

D

屌咁快嘅

啱啱一入黎就見到文
絕對唔會比你地搞到袁澧林

青春派唔會俾你得逞

你看得出袁澧林有點生氣，但是她飛機場是事實，

於是你便尷尬地笑說:「飛機場都唔係罪過姐...」

袁澧林笑說:「吓? 港女飛機場不嬲都係大罪! 注定要俾男人笑一世!」

你苦笑說:「er....說話又唔係咁講嘅!」

「唔通棋司令唔介意我係飛機場?」

你的回應是...

(A)介意
(B)不介意

你想了一想，知道她是女神，如果說介意，可能閪都無法屌。

「本司令一向唔係凡夫俗子，飛機場又如何? 身材根本唔重要，最重要係內在美!」

袁澧林見你把自己說得那麼誇張，心中暗暗好笑，頓覺你應該是幽默風趣之人。

「係咩? 原來棋司令有咁高尚嘅品格! 小女子入左黎咁耐，你都唔請我坐底嘅? 」

你本來想請她坐下，但是這個房間沒有椅子，只有一張雙人床...

你該如何是好?

(A)請佢坐床
(B)請佢坐地下
(C)唔請佢坐，要佢一直企係到

「請坐..嘻嘻」你指住張床。

袁澧林臉上一紅，尷尬得很，但是棋司令的說話，不能不聽，於是便硬著頭皮坐在床上。

「唔知司令叫我過黎，有咩吩咐呢?」袁澧林好像還不明其意。

這時候，你會如何回答?

(A) 「想同你做愛」
(B)「想奶你隻腳」
(C)「想探索一下你嘅身體」
(D)「想同你傾下計姐...」

這是第一次有靚女坐在你的床邊。

這是第一次有靚女坐在你的床邊。

不做愛，做什麼?

於是你說:「想同你做愛」

袁澧林聽後，羞得滿臉通紅，一時間不知道說什麼，啞巴巴地說:「你...你想做愛?」

你心想: 事到如今 都無謂再扮君子。

你慢慢靠近她，她又害羞又緊張，更無力反抗，不知如何是好。

你將她撲倒在床上，她臉上更好，而且還緊張得喘著氣。

你笑說:「你怕羞嘅樣真係好正。唔洗緊張，我會令你好爽好舒服!」

袁澧林雖然比你年長，但畢竟是走文青路線，是乖乖女的形象，即使有戀愛經驗，也沒有性愛的經驗。她知道你是司令，你想要的女人，不可能得不到。但是她是黃花閨女，難道就這樣被你沾污嗎?

想到自己保持了多年的處女之身，即將毀於一旦，她不甘心，於是用盡氣力推開你!

說來奇怪，她雖然是女兒身，但氣力卻不小，竟然把你推開，轉身便逃。 幸好，你已經是武林高手，內力和反應也是再她之上，你右手拉住她的腳裸，把她扯到床上。你不管什麼君子不君子了，你大力將她的背心撕破，露出雪白的乳房，雖然小，但是也不失為一對「淫乳」。

你奸笑說:「哈哈，你走唔到嫁啦! 認命啦!」
袁澧林急得快哭了，自己的胸部雖然小，但是也沒有男人敢這麼無禮地直視她的胸部。

「你..你放過我啦」她終於忍不住哭了出來。

你雙手輕輕除去她的胸罩，2粒粉嫩的小乳頭立即彈了出來。

「粉紅色lin頭，可遇不可求!」

你邊撫摸，邊啜吸她的乳頭。

一開始她是很反抗，但想不到第一次被男人啜lin，全身好像溶化了!?

她忍不住大叫:「嗯...走開呀...嗯...嗯....」

想不到她的乳房雖小，但卻有一種特別的誘人乳香，與欣宜的臭酸乳香相比，真是天地之差!

「好撚香，好撚滑呀」你邊奶，邊大力索。

這麼淫賤的說話，在袁澧林耳中，卻是變態羞恥!

袁澧林看著你這麼猴禽地吸啜她的雙乳，自己反而有種興奮快感!?

她頓覺自己是淫婦，不配做文青女神，想起這些年很多宅男夢寐以求得到她的身體，她覺得自己就像妓女一樣，身體才是她的價值!

「我唔係淫婦呀!!!」她突然大叫!

你笑說:「我要證明你係!!!」說完，你便抬起了她的雙腳，用力索一索她的美腿，有一股少女香水的味道!!

「估唔到你隻腳保養得咁好! 又香又滑...」

你連「滑」字也未說完，便大力奶她的腳指，啜呀啜，她的腳指本來已經光滑，現在被你這麼瘋狂地奶，你的口水印在她的腳指上，光線照下去，更顯得精螢通透!

袁澧林心想:「我一直將自己隻腳保養得好好，但係從來冇人讚過我隻腳正，現在有人肯奶我隻腳，其實係一件好事?」

原來袁澧林雖然一直保持冰清玉潔，但是內心深處，其實渴望被男人欣賞她的身體!

正當你享受她的肉體時，突然有人拍門。

你不耐煩地說:「邊撚個?」

想不到此人竟然無禮，直接開門!?

她是....

(A) 鮑姐
(B) 鹿晗
(C) Hana
(C) 家燕媽媽

請問

嘅熟練度而家幾多?

呢種武功，需要係18歲之後才可以修練。

黯然色情掌的修練過程非常痛苦，傷修練者必須長期忍住不做愛，用內力去抗衡性慾，強行壓低性慾，然後在適當的時機，一下爆發性慾，再可以發揮出最強勁的黯然色情掌。

你想想，主角18歲都只能與欣宜做愛，他的性慾又怎會強烈呢...

所以，暫時主角黯然色情掌熟練度為5。

A呀 我要A呀

A 啊屌

屌
仲諗住開 combo
先用黯然色情掌傅敵人性慾大發
再用撩陰指去令人不能自控

男人可唔可以換個陽剛味重啲嘅?
鹿含真係…… 作為龍陽派嘅盟友都揀唔落手

可以

唔該嗮

我唔介意俾李小龍 SM

睇黎依家係青春派佔左上風 我地驅風派要反擊呀

屌 姐係最後都屌唔成𡃁妹啦

驅風派好波

召喚樓主

搞埋男人做乜鳩

要自己爭取做愛對象

董伯伯

曾蔭權啱啱出嚟
可以加入

朱經緯入埋冊，又可以玩

家燕媽媽

十八年後係驅風定驅魔

而家佢 68歲
+ 18 年變86

但樓上設定唔係話其他人物當無到咩
如果唔係就算揀個18歲明星都變中女
對青春派唔公平

要求推出肥姐

唔通要交而家係小朋友嘅名出嚟
我驚樓主....

睇番 #147
樓主澄清過
當啲角色無老到 / 以而家嘅年齡存在於18年後

我要屌靚女啊

即已出場就+18歲
新登場就現實年齡

門被輕輕打開。

一個大約30歲多中的美熟婦走了進來。

此人看上去雖然不太年輕，但餘韻猶存，皮膚白滑，臉色淡白，輪廓還沒衰老。 你見此人十分熟口熟面，好像在哪裡見過?

你上下打量了一下，覺得這女子雖然樣子不錯，但是竟然如此無禮，於是你大聲地問道:「你係邊個? 咁大膽闖入本司令嘅房間?」

此人目無面情，臉上毫無笑容，只是冷冷地道:「小女子Hana，參見司令。多多得罪，請司令原諒。」

你聽見她自稱「Hana」，大吃一驚，依稀記得林司令的房間有一張他與一個女子的合照，雖然那女子比眼前這個人年輕，但輪廓卻沒有變，你認得出就是她! 林司令曾經提過，Hana是林司令的救命恩人，當年她為了救他，不惜一切，最後重傷差點死去。你記得她是林司令的救命恩人，語氣立即變得溫和。(Hana與林司令的事跡請參詳第一季)

你與袁澧林在床上的事被Hana撞破，而且她更是林司令的恩人，你一時間又急又尷尬，把被子蓋上袁澧林，客氣地說:「...原來係Hana姐姐，幸會幸會! 家師一直有提起你! 在下頭先多有得罪，真係抱歉! 」

Hana聽見你提起林司令，冷冷地問 :「林司令真係有提起我 ?」

你笑說:「係呀! 佢仲讚你靚女，身材又正，仲係佢救命恩人!」

Hana淡淡一笑，說道:「林司令太誇獎小女子，小女子只係盡本份。」

你笑說:「哈哈，未知Hana姐姐搵我黎有咩事呢?」

Hana說:「小女子此生此世只為香港司令效力。但係林司令已經10幾年唔肯見我，最近知道閣下係下一任嘅司令，所以決定要跟隨你。」

你聽後大感奇怪，問道:「點解林司令唔肯見你? 明明你係佢恩人!」

Hana淡淡地說:「林司令曾經話要娶小女子，但係神龍已經將米雪姐姐許配俾林司令，所以佢唔肯見我。」

你聽後微微一驚，心想:「師傅10幾年前原來係咁風流? 」

這時候，你會如何回答?

(A)「佢唔娶你，我娶你!」
(B)「米雪姐先係佢嘅真命天女，你死心啦!」
(C)「你有冇俾林司令屌過?」

推呀~

文呢

收工出

推到樓主收工

老闆有咁勤力嘅樓豬做員工真係幸運
日做夜做都未收工

所以樓主12點都未放工 真心想知有無OT錢

你心想:「師傅條撚已經屌左師母18年，唔知佢有冇屌過其他女呢？」

於是，你問道:「你有冇俾林司令屌過？」

Hana奇怪地望了你一眼，回答說:「林司令已經有老婆，點會屌過我呢？ 小女子到而家依然係處女。」

你心下暗暗稱奇，想道:「如何美麗的女子竟然未被男人屌過？ 30幾歲嘅處女究竟係咩味？我好想知呀屌!」

你回應說:「原來你hana姐姐仲係處女...嘻嘻...如果我可以幫你...」

突然，袁澧林想趁你們談話之間逃跑，從被窩彈出，衝到門口。

豈知，hana面不改色地一手抓著袁澧林的貧乳，把她狠狠地扔在床上。

「大膽淫娃！棋司令仲未享用你嘅身體，你想走？」

袁澧林本已插翼難飛，現在又多了一個Hana，恐怕守身如玉的她註定要失身於你了。

袁澧林怒說:「死八婆，關你閪事呀？老姑婆冇人屌！」

Hana淡淡地說:「林司令不想屌我的閪，又關你何事呢？」

你見她對hana如此無禮，大怒之下，一巴把她打得滿嘴是血。

袁澧林大叫:「你殺左我啦！」

你笑說:「殺左你？本大爺仲未享用你嘅鮮嫩鮑魚，點可以殺左你？哈哈！」

袁澧林多次被你羞恥，心中悲憤羞恥交加，心想:「天啊！唔通我真係要俾佢抽插？」

Hana知道你準備大幹一場，便說:「請棋司令好好享受性福，小女子就此告退！」

這時候，你會...

(A) 對袁澧林使用撩陰白骨爪

(B) 放她走

放工後一瞓就瞓到而家

劇情進入廣東保衛戰篇

屌唔屌到老女人就要睇下今季嘅驅風派有冇實力啦

放唔到佢走

B

驅風派d人去咗邊？

係A呀

一早瞓咗
樓主咁夜先出

B啊

Diu live咗

Hana把門關上。

你對著袁澧林奸笑說:「淫娃。本少爺今日非你不屌!」

你左手把袁澧林的底褲脫去，右手將內力運到中指。

袁澧林奮力抵抗，大叫:「唔好呀...嗯...唔好!!」

你見到這個地步也不肯從你，大怒起來，大力掌摑她，她右臉頓時出現了一隻紅色掌印。

袁澧林大哭起來，「冇啦冇啦...處女膜冇啦..鳴鳴...」

你不管三7廿1，右手施展撩陰白姦爪，中指用力插入她的小穴。

雖然你剛才奶了她的胸和腳，小穴出了不少閪水，但Hana亂入之下，她的閪水來得快，乾得更快。

這麼乾涸的情況下，你就這樣直接大力入了進去，她感到前所未有的劇痛!

「啊!!!!!! 你條仆街...你...」她本來痛得入心入肺，但你的撩陰白肺爪已經有70熟練度的火喉，更何況她只是一個不懂武功的平凡處女文青，如何受得了?

她反了白眼，身體控制不到，只得上下緩緩作動，姿勢甚為淫蕩，似乎在配合你?

你笑說:「口裡說不，閪水很誠實! 」

她的閪水混合了處女膜的血，流到滿床都是!

「睇下d番茄汁幾新鮮! 嘻嘻! 」

你邊撩她的緊穴，邊說話羞辱她。

她聽在耳裡，心中卻是羞恥到不得了，恨不得自殺!

但是身體真的不聽話啊! 你越大力撩，她的身體就作動就越大!

你見她已經完完全全受你控制了，於是你....

(A)同佢打茄輪
(B)放佢走啦

病咗
屌

驅風派今季會唔會全軍覆沒

而家先啱啱開始
邊有咁易輸

加油

你這一生也沒有痛快地打茄輪，你見袁澧林這時候的樣子又淫又可愛，
你忍不住伸出舌尖，與她打茄輪。

她心想:「呢條仆街d口水好撚臭，救命呀屌...」

但身體不受控制，竟然配合著你打茄輪。

原來少女的口水是這麼香甜!?

不久，你的內力已經消耗得差不多，你輕輕地拔了出來，源源不絕的閪水在她的小穴中噴出。

正當你想拿出巨龍抽插之時，出面有全身是血的士兵沖了進來。

「司令! 共軍偷襲! 司令快d跟我地走!」

你見這個士兵滿臉是血，嚇了一跳 ;

突然，一聲巨響，把牆壁震裂。

你要立即逃跑，但是袁澧林仍然暈倒在床，如何是好?

你不管那麼多了，把她背上，坐軍事直昇機，離開基地。

你在直昇機上面看見基地被炸毀，香港獨立軍受到重創，死傷無數!

你心想:「今次真係仆街! 師傅一定會殺左我!」

突然，直昇機被火箭炮擊中，急墜落山林。

你失去知覺。

「阿媽，你估下呢個男人條撚粗唔粗?」

「傻女，咁細個就想含撚! 不過，呢個後生仔個樣好似鮑姐...唔通係佢個仔? 」

你猶猶轉醒...

「媽! 佢醒啦! 」

你打開雙眼，發現自己在一間木屋，有兩個女人站在你床邊...

你問:「呢到係...」

一個大約50多歲的女人說道:「後生仔，你醒啦?」

「我訓左幾耐?」

旁邊那個16,7歲的年輕女子傻笑說:「你訓左5日5夜啦! 放心! 我冇偷睇你條撚! 」

「on撚9...」

那年輕女子怒說: 「你講乜撚野? 剪左你條撚呀拿!」

那年長的女子轉即說:「女，唔準咁無禮貌! 」

你勉強地起了身，仔細打量一下那母女。

「你地係...」

「我地係邊個唔重要! 總之救撚左你啦，哈哈」那年輕女子說。

那年長的女子微笑說:「我叫肥媽。」

這時候，你會...

(A)打撚柒佢
(B)吐口水落佢到
(C)渣佢個波

肥媽

等陣 揸邊個個波

梗係大波妹肥媽啦

驅風派係時候反擊

年輕女子可以係羅玉鳳或者大陸女團3 sunshine 是但一個

每次見到’打撚柒佢’個option 都笑左

樓主?

OT緊呀

樓主係最勤力嘅員工

A 龍陽派死晒去邊？

想不到此人竟然肥媽?

你曾聽林司令說過，肥媽是他的仇人!

既然是師傅的仇人，你也不客氣了!

你見肥媽的身材豐滿，波也很大，於是你想也不想，一手大力渣她的胸部!

肥媽嚇了一跳，撥開你的手，怒說:「年紀輕，咁撚淫賤? 」

她女兒打了你一巴，破口大罵: 「我屌你老母呀? 渣佢個波，都唔渣我個波?」

你見這個年輕女子容貌姣好，但是她的波只有肥媽的10分之1。

於是你說:「區區一個飛機場，冇資格俾我渣波! 」

那女子大怒，拿起一把刀，想把你殺了。

肥媽阻止她，說道:「你睇唔起我個女?」

你的回答是...

(A)「唔敢唔敢」
(B)「係呀! 吹呀? 打我呀~」
(C)「我只係睇得起大波嘅女」
(D)「飛機場做雞都冇資格」

我中立

中非驅

你笑說:「飛機場做雞都冇資格!」

她女兒又羞又怒，說:「飛機場又點呀? 得罪你呀!? 食屎啦! 屌你老母臭閪! 」

肥媽這時只是微微笑說:「年輕人，唔好目中無人! 我個女雖然身材一般，但係佢係好女仔! 」

你聽後哈哈大笑，說:「好女仔? 哼! 你個女只係一條冇人屌嘅笑臭雞! 」

「我個女冰清玉潔，黃花閨女，點會係臭雞?」

「媽! 唔好同佢講咁多! 呢條撚樣恩將仇報，我地殺左佢!」

「殺左佢? 唔得，唔好唔記得佢身上有樣野好重要!」

你聽後，心中一驚，問道:「你地係共狗?」

肥媽怒說:「我同共狗勢不兩立! 」

你心中鬆了一口氣，問道:「咁你地想點?」

肥媽:「阿倩，今晚我就將佢交俾你啦! 哈哈哈哈! 」

阿倩臉上一紅，說道:「知道...!」

你搞不清楚發生什麼事，問道:「交俾你? 你條仆街想點呀...?」

阿倩說:「今晚你就知道!」

我心中害怕，想起身逃跑，但是你一動，你的腳居然發不到力!?

「唔通我變左殘廢? 」

肥媽說:「你隻腳斷左，有排都行唔到，你都係乖乖認命啦!」

你只好睡在床上，一直睡到晚上。

忽然，你聽有一把男人的叫聲:「啊...啊.......」

聲音突然中止，好像是有人倒下?

難道她們兩母女殺了人?

這時，肥媽走了進來，你見到她嘴角沾上了一些不明白色液體，她走近你旁邊，在你耳邊說:「好好享受。嘻嘻!」

你聞到她的嘴有一陣難聞的氣味，這種氣味似曾相識!?

你突然「啊」了一些，說道:「係...係精味....」

肥媽「咯咯」一笑，把門關上，離開了房間。

這時候，阿倩全身赤裸裸地走了進來。

這時候，你會......

(A)流鼻血
(B)閉上雙眼，不敢看
(C)屌撚柒佢

C
激將法

她突然就這樣赤裸裸地走了進來，你嚇了一跳!

「死淫娃，你做乜撚野呀? 」

阿倩聽見你說她是「淫娃」，羞恥到不得了，怒說:「關你撚事呀? 見到本小姐嘅全裸...益左你啦!」

「益左我? 又冇波又冇腰! 我肯睇你，益左你先岩呀!」

「仆街仔，夠膽笑我冇身材?」

「哈哈! 你咁都叫有身材? 死港女，平胸怪! 」

阿倩聽後怒火沖天，把你整個人抽了起來，狠狠地拋在地上!

你見她區區一個小女子，居然有如此的氣力!?
難道她也是武林中人?

她把你扔在地上，你的腳本已經斷了，這時候又被她這樣一摔，痛到入心入肺!

「死臭雞! 屌你老母! 」

「我係臭雞? 我邊忽臭呀? 」

「你全身都好臭! 」

「本小姐冰清玉潔，點會臭?」

「冰清玉潔? 笑話! 食屎啦屌你!」

阿倩這時拿起長劍，對住你刺去!

你大驚，腳又動不了，眼見劍尖已經刺到你的胸，你嚇到快要流馬尿!

突然，她把劍尖收回，說道:「你同我即刻打飛機!」

你聽了不禁失笑，說道:「打飛機? 無啦啦要我打飛機? 你傻撚左?」

阿倩:「本小姐已經除晒衫，全身都俾你睇晒，你打唔到飛機?」

你好奇地心想:「佢係咪痴撚左線?」

阿倩繼續說:「快d同我打飛機!」

你大叫:「你咁撚柒，又冇身材，點打飛機呀? 都扯唔到旗!」
(事實上，你的巨龍已經扯到90度角)

阿倩說:「我唔信! 我要親眼睇下!」

「痴撚線! 你想點撚樣?」

阿倩走了過來，把你的褲除下。

你的巨龍「動 L ~」的彈了出來。

阿倩冷笑說:「咁都唔叫扯左? 」

「扯左又點呀? 我平時冇打飛機習慣! 吹咩? 我就唔打! 」

阿倩怒說:「屌你老母! 」

你回了一句:「屌你老豆!」

突然，肥媽在門外大聲說:「阿倩，既然佢唔肯打，你就幫下佢啦!」

阿倩聽後臉上又紅了一紅，咬了一下唇，輕聲說:「死仆街! 你好野!」

你笑說:「你老母叫你幫我打飛機呀! 淫娃! 嘻嘻! 」

阿倩左手打了你一巴，說道:「如果唔係要你d精，我一定殺左你!」

你心中奇怪，問道:「你...你要我d精黎做咩? 我d精好好味咩? 好有營養?」

阿倩說:「事到如今，我就同你講出真相。我地兩母女一直都練緊一種神秘嘅武功，叫做吸陽功。吸陽功嘅威力非常巨大，一但練成，天下間冇男人係我地嘅對手 ! 不過，練成呢種武功，必須要吸收年輕活人嘅新鮮精液!」

你聽後大驚，想不到原來她們想得到自己的精液!

你問道:「吸陽功莫非係女權撚嘅獨門武功?」

阿倩聽後失常地笑說:「哈哈! 無錯! 我地就係女權撚! 要殺盡天下間所有男人!」

阿倩收起笑容，問道:「依家你得兩個選擇，一係我幫你出精! 一係你自己打飛機!」

你聽見她說要殺盡男人，又驚又怒，說:「女權撚! 我一滴精都唔會俾你! 你死心啦!」

阿倩笑說:「唔緊要! 我一定會幫你出精! 」

你大驚，心想:「女權撚真係又淫又賤，為左達到目的，居然幫男人免費出精?」

你怒說:「死臭雞! 你係一隻免費低賤嘅臭雞! 」

阿倩雙手將她那對貧乳拱起，好似想幫你乳交?

這時候，你會....

(A)笑佢on9
(B)扮享受諷刺佢
(C)柯尿

好撚痴線

忍住唔射

C好玩啲

年廿八 洗鮑姐個閪

棋靈王要洗下條撚啦 今晚鮑姐含到雪雪聲

驅風!
驅魔!
龍陽!

你心中暗暗好笑: 「飛機場學人夾腸仔? 笑撚死!」

阿倩用貧乳將你扯到行的陽具夾住，但是她的乳房實在太小，竟然包不住你的巨龍。

她羞憤地說:「屌你老母! 條撚生到咁大做乜鳩」

她用力谷起胸部，把你的巨龍勉強夾實。

你假裝享受，大聲淫叫:「嘩! 好爽呀，爽死我啦! 夾撚死人咩。」

你說完也忍不住笑了出來。

阿倩喜說:「你真係爽? 哈哈! 都話我有身材嫁啦! 」

她用力上下磨擦，你只是淫淫地笑說: 「屌! 真係好爽! 俾個飛機場夾腸仔真係人生享受! 哈哈哈哈!」

她終於看得出你是假裝享受，怒說:「仆街仔! 竟然敢諷刺我? 我屌你老母!」

這時候，肥媽走了進來。

肥媽說:「阿倩，你功力太淺，等老媽子教你咩叫夾腸仔!」

「下...唔好啦掛...」你聽見肥媽要親自幫你出精，嚇得慘叫。

「棋司令，你老豆老母係我多年好朋友! 想當年棋靈王為左追鮑姐，唔介意被世人恥笑佢鍾意驅風! 但係估唔到佢生左個唔識尊重老人家嘅敗家仔!」

「原來你已經知道我係棋司令? 」你驚訝地說。

肥媽冷笑了一下，說道:「棋鮑夫婦之子，身上有陣屎味! 我一聞就聞得出!」

「老豆呀老豆! 點解你要屌鮑姐...點解你要愛老人? 點解你要鍾意食屎?」
你心中叫苦，知道肥媽一定不會放過她。

肥媽走了過來，露出36E的大波波，緊緊地把你的巨龍夾住。

大波果然與飛機場不同，你頓時感覺到自己的巨龍被兩個又滑又柔軟的肉球包住，舒服到爆!

肥媽還要發出淫賤的叫聲:「啊..啊..啊..棋棋...射啦射啦!」

肥媽雖然非常樣衰，但是她的淫乳雙峰實在太誘人，兩粒乳頭上下上下的搖晃，整個胸部也十分淫賤!

你畢竟是18歲的青少年，血氣方剛，每天都生產出大量精子，精蟲一但上腦，實在一發不可收拾!

你心想:「仆街! 好想射精! 佢對波真係好撚正! 但係佢係女權撚...身為一個男人竟然被一個女權撚利用，實在係恥辱! 我忍住唔射!!!!」

肥媽的樣子太淫蕩，你決定要轉移一下視線。

你望著阿倩，笑說:「哈哈! 你個大波妹老母先有資格幫人夾腸仔...你個飛機場冇資格!」

阿倩怒說:「死到臨頭，仲咁寸?」

肥媽一邊幫你夾，一邊說:「阿女，佢想轉移視線! 唔好俾佢得逞! 被隻腳佢奶!」

你聽後大驚，暗暗驚嘆肥媽看穿了你的計謀!

阿倩臉上羞紅，急說:「你...你要我俾隻腳佢奶? ...唔要!」

肥媽說:「阿女，你隻紅又香又滑，佢一定好撚鍾意!」

阿倩雖然不願意，但也別無選擇，於是伸出雙腳，塞到你的口中...

阿倩雖然沒有身材，但是她的腳卻是非常誘人，又白又滑!

她把腳塞到你的口中，你一聞，頓覺清香無比，隻隻腳指都嫩滑，沒有任何死皮!

你心知不妙，心想:「再咁落去，我真係要射精啦!!!」

肥媽的淫胸，阿倩的淫腳，你區區一個少年，如何能忍?

你已經沒有退路，倒不如好好享受!

你雙手捉住阿倩的腳，淫蕩地奶呀奶，叫道:「嘩...你隻腳真係好撚淫，你真係天性淫賤，抵你成世做雞! 」

阿倩聽後又羞又怒，咬了一下嘴唇，怒說:「你真係好變態!」

你突然把你拉過來，左手想插進她的下體!

你的動作快，但肥媽的反應更快!

她一看就知道你想使陰招! 她一掌把你的手擊開，怒說:「撩陰白骨爪? 林鄭老公條撚樣竟然學識左呢種武功? 」

你的手頓時劇痛，提不上氣力。

這時候，肥媽毫不客氣，用力上下磨擦你的巨龍。

「滋滋滋...」

你終於也招架不住，將精液射在肥媽的臉上。

「呀女，過黎奶乾淨d精液!」

然後，他兩母女便用力將你的精液奶乾淨!

如是者，過了10多天。

你每天都被肥媽這樣折磨，每天也射精10次。

你的身體慢慢變得虛弱，內力也大大減少。

到了第20天，你的雙腳終於能走能動。

但是你被肥媽困在一間密室，如何逃也逃不出去。

這一天，肥媽又要食你的精液。

密室的門被打開，但進來的不是肥媽，而是...

(A)Hana
(B)棋鮑二人
(C)宇宙漿

進來的竟是 Hana?

你大喜! 大聲說:「Hana姐姐!!!!!」

Hana冷冷地說:「棋司令點解黑眼圈咁重? 個樣殘左咁多嘅?」

你的回答是...

(A)「日日諗住你個淫樣打飛機，想唔殘都奇啦」
(B)「我...我日日被人強姦呀...」

Hana如此關心你，你深受感動。

你哭說:「我...我日中被人強姦呀...」

Hana: 「小女子救駕來遲，請棋司令原諒!」

你問:「你點樣搵到我嫁? 肥媽呢 ?」

Hana:「自從直昇機失事之後，小女子大命不死，到處搵你，最後係呢個山頭發現左一間木屋，而且好大陣精液嘅味道，十分可疑，於是就前來查問! 肥媽同佢個女已經被我打暈 ! 棋司令，我地快d走!」

於是，你便與Hana一同離開。

你想不到Hana的武功居然如此厲害，連肥媽都不是她的對手。
你雖然已經練成撩陰白骨爪，但是熟練度只有70，而且內功尚淺，在江湖上行走，實在危險。

這時候，你突然想起了一個人。

你問道:「袁澧林呢? 佢有冇死到? 」

Hana搖搖頭，冷冷地說:「小女子搵唔到佢。」

袁澧林雖然只是與你見過一面，但是她的生死畢竟與你有很大關係，如果她就此死去，你過意得去嗎?

不久，你們終於下了山。

只見香港獨立軍在山下建成了一個臨時的軍營，傷兵滿載。

你見士兵們都受了重傷，於心不忍，狠狠地說:「我一定要殺盡天下間所有共狗! 」

事實上，共軍實力與日俱增，歐洲多國已經被俄軍攻陷，很多小國已經向俄國投降。

你一方面派人打聽袁澧林的下落，一方面計劃如何反攻共軍。

這時候，Hana對你說:「棋司令，小女子最近捉到一個共軍女士兵。」

你好奇之下，便叫Hana帶你去看看她。

Hana把你帶到一個帳篷，入面綁住了一個女子...

她是...

以下是開放答案。

鮑姐

吳君如

米雪姐

不合乎情節 Hana一定知鮑姐係邊個

咁轉汪明荃

Sorry 冇得轉，順延落下一個

下次小心啲俾答案

你一看，竟是吳君如。

吳君如是香港著名喜劇演員，想不到她竟然做了共狗?

吳君如被蒙上了眼罩，她不知道你來看她。

「邊個? 快d放我出去!」

這時候，你會...

(A)玩鳩佢
(B)即刻幫佢奶腳
(C)顏射佢
(D)幫佢剪閪毛

做得好

你心想:「吳君如是喜劇演員，一定好玩得!」

你假裝來救她，說:「我黎救你嫁! 」

吳君如聽後大喜，急說:「終於有人救我啦! 快d放我出去!!」

你說:「小弟都想救你出去...但係我依家好緊火...」

吳君如已經是一把年紀，人生閱歷非常多，一聽就明白你的意思。

她羞澀地說:「小女子明白...咁你..咁你想點? 喺我能力範圍之內，我一定會盡力滿足你!」

這時候，你會要求什麼?

(A)奶腳
(B)奶胸
(C)食陰毛
(D)撩閪

樓主呢

經過肥媽折磨的一事之後，你知道已經自己的武功實在太廢，必須加強修練!

於是你決定要將撩陰白骨爪練一流水平!

你笑說:「君如姐，你個閪...緊唔緊? 」

她羞說:「er...小女子個閪淨係俾老公屌過...應該...應該幾緊嘅..」

你說:「淨俾老公屌過? 我唔信!」

她急說:「小女子唔係淫婦! 小女子只會忠於老公! 」

你哈哈大笑，說:「咁姐係在下冇得享用你個閪啦? 係咪?」

這時她又羞又急，說:「小女子一生清白，請你唔好搞我個閪! 幫你含撚，打飛機都可以! 但唔可以搞我個閪! 」

這時候，你會...

(A)要求佢認你做佢老公
(B)要求佢自認淫娃
(C)唔理，直接霸王硬上閪

咁快嘅 有冇睇文

梗係有 驅風 啪啪啪

你心想:「你唔俾我搞? 我偏要搞! 」

你突然好像小朋友一樣，撒嬌地說:「唔制唔制! 我要玩鮑鮑」

吳君如尷尬地說:「你...你唔好扭計啦! 最多我幫你含到出精! 」

你說:「君如姐姐個閪淨係俾老公屌，唔公平，唔公平!」

吳君如苦笑說:「哈哈...你唔好好似小朋友咁啦! 救人要緊! 快d放我出去!」

你大喜說:「係呀係呀! 救人要"緊" ! 等我睇下你個閪閪有幾緊先!」

吳君如大驚，連忙說:「唔好呀! 那裡不可以!」

你不管了，脫下她的褲子。

一脫下她的褲子，黑森林鮑姐隨之呈現在你眼前。

你單手撥開她的陰唇，中指不斷挑釁她的小陰核。

她又羞恥又興奮地大叫:「嗯...唔好..嗯...屌你真係唔聽人講..嗯..嗯...」

淫淫的汁沾濕了你的手指和她的閪毛。

她說:「拿! 夠啦下! 玩到出水啦! 停手啦! 放我出去! 」

你大笑說:「未玩夠鮑鮑! 」

你突然大力插進她的陰道，施展撩陰白骨爪，她頓時爽到瘋狂大叫:「救命呀...爽死人啦...啊..啊...老公..對唔住...我個閪俾人玩到出水啦...」

她的身體越來越不受控制，一直在淫蕩地搖擺。

她覺得自己是淫娃，恨恨地說:「我真係一個死淫娃...鳴...鳴...」

你見她終於認自己是淫娃了，於是喜說:「天下間所有女性都係淫底! 只係未被我開發姐! 哈哈! 」

她不甘受你侮辱，說道:「我老公一定會殺左你!」

你冷笑說:「你老公知道你個閪被我搞過，睇下殺左你定殺左我! 哈哈!」

她恍然大悟，知道自己這樣等於俾綠帽老公，心中又痛又怒，大叫:「你殺左我啦!」

你出盡全力，5指一齊插入她的陰道，她頓時反白眼，嘔白泡，雙手不受控制到張開陰道，方便你撩陰!

你:「估唔到你咁主動!」

你的撩陰白骨爪的熟練度已經達到80。

這時候，Hana走了進來，說:「棋司令，共軍殺到黎啦!」

這時候，你會...

(A)奶埋閪先走
(B)即刻走

雖然共軍來襲，但是你心想:「我連閪都未奶就想我走? 」

於是，你便命令Hana奮力抵制共軍。

吳君如知道共軍來營救她，喜說:「淫賊! 仲快d放左我? 」

你怒說:「哼! 想走? 冇咁易!」

你將她的陰道張開到最大，大力奶她的閪肉，吸啜淫汁。

吳君如大驚，開始淫叫起來。「嗯...嗯..啊..啊..救命呀...」

為什麼她會異常地大聲淫叫? 是你奶得她太爽嗎?

你醒悟過來，知道她想用淫叫聲令共軍知道她的位置!?

你當然不會讓她得逞，你用掩住她的嘴。

「嗯...嗯...」她用力掙扎，可是又能如何呢?

你不斷奶，連她的閪毛也一并吞下!

突然，她的小穴好像有水噴出?

你大喜，以為她是潮吹了!?

但你立即發現那些水的味道怪怪的!?

你大叫:「屌你老母呀? 你瀨尿? 」

吳君如哈哈大笑:「估你唔到呢? 小妹d尿尿正唔正呀? 哈哈!!!」

這時候，你聽到出面槍聲不斷，知道香港獨立軍差不多頂不住了，於是你決定逃跑。

但是怎樣處置吳君如好? 難道要把她放了嗎?

你會...

(A)留佢係到
(B)咩住佢逃跑
(C)殺左佢

殺得好 !

你心想:「呢條仆街搞到我飲左佢d臭尿! 反正我已經品嚐左佢嘅臭閪! 佢已經無利用價值! 」

於是，你決定把她殺了。

你會用什麼方式殺她?

(A)用刀插落佢個閪
(B)問槍打佢個閪
(C)放個手榴彈落佢個閪

紅燒鮑魚

cls

要超級手快唔係自己都會死埋喎

祝大家新年快樂

加油加油 樓主年三十都咁勤力，我地點可以唔追

有殺老師20 mach 速度就得

重口 SM 我鍾意

樓主拜年拜成點?
有無時間俾我地驅吓風

你對住吳君如說:「哼! 你條臭閪仲扮撚晒純情? 我炸爆你個閪! 」

說罷，你便拿出一個手榴彈，放進她的淫穴。

「喂!!! 你痴線嫁? 屌你老母!!」吳君如嚇到尿也噴出了。

你與Hana逃了出去。

「轟!」只見那帳篷爆炸，冒出火光，吳君如的底褲炸到飛天，剛好落在你套在你的頭上。

只見共軍開盡火力，只剩下100人左右的獨立軍上了軍車，逃到深圳。

到底深圳的基地，你立即打給林司令。

「點解冇人聽嘅?」

你奇怪為什麼香港司令部沒有人聽電話。

這時候，士兵傳來了消息，他們完全聯絡不到香港海，陸，空三軍的司令。

你此時心中大驚，不知道發生什麼事。

Hana此時說道:「棋司令，小女子大膽預測香港已經被偷襲! 因為深圳河以南嘅地區完全冇香港獨立軍嘅身影! 」

你聽後更加驚訝，心想:「唔通呢個係調虎離山之計?」

你認為林司令和米雪武功高強，一定不會出事。

這時候，你會...

(A)問下Hana點算好

(B)問下Hana想唔想奶腳

你的思緒一時間非常混亂，你想冷靜一下。

你望一望Hana，見她容貌嬌美，雖是大自己10年，但可也算是一個美魔女。於是你色心又起，本想直接要求做愛，但是她畢竟是長輩，也不能太過無禮。

你咸濕地望住Hana的淫腳，Hana奇怪地問你:「何解棋司令一直望住小女子隻腳? 我隻腳有咩唔妥?」

你笑說:「哈哈...你隻腳冇咩唔妥，仲好撚正...」

Hana微笑說:「多謝棋司令讚賞」

你說:「咁靚隻腳真係浪費晒...」

Hana問:「點解浪費晒? 」

你:「冇得奶你隻腳真係慘」

Hana又問:「棋司令想奶嗎?」

你假裝難為情，說:「嘻..嘻...唔係咁好嘅」

Hana:「棋司令如果想奶，小女子願意俾你奶。」

你聽後，大喜得從椅子上彈了起身!

你興奮地脫去Hana的鞋子，流口水地說:「一雙美腿啊...」

Hana只是冷冷地望住你。

這時候，你心想:「不如落d調味品?」

你會...

(A)唔落
(B)落蕃茄醬
(C)落黑椒汁
(D)落芝士醬

(E)放開佢

我要轉

屌 次次到打仗位最後都變甜 甜位最後變打仗 可唔可以一係完整屌完一場 一係完整打完一場仗先

新讀者留明
驅風

「都係原汁原味正d 」

於是，你便大力索了一下Hana的腳板底...

「好香呀...好大陣玫瑰花香味!」

於是，你便開始奶她的腳...

你邊奶邊望Hana，只見她目無表情，難道她是性冷感?

「Hana姐姐，你係性冷感?」

Hana回答說:「小女子從來沒有感受過性快感」

你心想:「冇感受過性快感? 哈哈...咁小弟一定會好好滿足你!」

你的手開始向她的小穴進攻，你伸手摸了一下她的陰唇，驚感她竟然沒有濕!?

你的手慢慢插進她的小穴，只覺她的小穴又緊又乾，根本不像陰道!

你不服氣，施展撩陰白骨爪!

Hana身體開始不受控制，淫蕩地蠕動，但是她的依然沒有什麼表情，好像一條死屍!?

你忍不住問道:「你唔爽咩?」

Hana回答道:「唔爽，只係感覺到小許痛楚」

你大吃一驚，心想:「佢個閪真係乾撚過沙漠 !」

既然她不爽，你的性慾也減去了9成，於是你便不想做下去。

「Hana，你有冇心上人?」

Hana點點頭說:「小女子心上人係林司令。」

你失望地嘆了一口氣，心想:「究竟師傅有咩魅力吸引到咁多女?」

你緩緩說:「唉，我嘅真命天女究竟係邊?」

Hana這時候問道:「未知棋司令想點處理與香港失聯一事?」

這時候，你會...

(A)直接領軍返香港
(B)去搵左你父母先
(C)去澳門先

去馬交過三關先

驅風派元老留名支持

樓主好波
一個性冷感就唔洗食後生女

cls笑到停唔到

終於追曬

屌冇得屌hana

棄故？

樓主冇事嘛？文呢

棄故啦 出到咁不如

你決定先到澳門。

不久你和Hana到了澳門。

第一次來澳門，你就想好好賭一番！

為了掩人耳目，你決定帶上口罩。

你的運氣不佳，不久便贏了50萬。

這時候，有一個女子被4-5個保鏢圍住，她走近你，
說道：「年紀輕輕就係我個場贏50萬？睇黎你真係膽大包天！」

你嚇了一跳，Hana說:「司令，佢係澳門黑社會大佬嘅女！」

你一聽見「黑社會」三字，微微一驚，心想：「得罪黑社會大佬條女唔係講玩! 我今日又冇帶士兵黎澳門，今次仆街！」

那女子究竟是誰？

(1) 鄧麗欣

(2) 毛舜筠

2

仲以為你會答 「B」

有心fake我地

1

stephy

樓主記住出番d選項係隊冧佢

唔合理
無論見唔見得光嘅場
50萬只係好少錢

正經場從來唔會咁做
當係啲黑市場，隨便贏輸都幾百萬喎

運氣不佳，贏左50萬

一個女人被四五個保鏢圍住
仲以為有嘢發生

有無何超儀或者甄妮，毛舜筠完全無黑社會大家姐feel

有文未

寫得咁好唔好棄啦

我宣佈尾已爛

這個女子是毛舜筠。

「哈哈...毛姐咁有錢，小弟係你個場嬴50萬好小事姐!」你假裝不害怕。

毛姐笑了一笑，說:「本小姐今日心情好，姑且唔同你計較，50萬的確好少，連我個閪都買唔起!」

你聽完尷尬地笑一笑，說道:「咪就係! 毛姐個閪咁矜貴，起碼要1000萬先買得起!」

毛姐輕輕怒說:「哼! 你條仆街嘅意思係咪有1000萬就可以屌到我?」

這時候，她那幾個保鑣把槍指向你的頭。

Hana這時說:「毛姐息怒! 我細佬佢有少少弱智，平時食雞唔食雞皮，食橙食埋橙皮，你唔好同佢計較!」

你第一次被幾支槍對住頭顱，頓時嚇出冷汗，連忙說:「係呀係呀...我係弱智嫁...」

毛姐怒說:「智弱大撚晒呀? 同我捉住佢!」

那幾個保鑣便把你捉住。

Hana見狀竟然毫不驚訝，反說:「毛姐，我細個係弱智仔，不要也罷，你鍾意嘅就捉佢慢慢玩啦!」

毛姐笑說:「呵呵! 你真係識做! 你細個有你呢個家姐真係三生有幸!」

至於你，聽見Hana竟拋棄你，心中又驚又怒，說:「Ha...家姐...我屌你老母!!!!!」

Hana說:「唔好屌自己老母。」

說完，Hana便離開賭場。

這時候，你被幾個保鑣壓在地上。

這時候，你會...

(A)不斷讚美毛姐
(B)屌撚柒佢
(C)問毛姐粒lin頭咩色

唔好屌自己老母

而家先見到個post
青春派弟子救駕來遲
以後必定為青春派竭盡全力
阻止班撚樣

無諗到咁就爛左尾

巴打得罪好多人

咁你出文未

你知道已經走投無路，你忽然想起林司令曾經告訴你:「棋棋，日後當你闖盪江湖，如果被人捉住，可以試下用奇招，可能會有意想不到嘅效果!」

這時，毛姐笑騎騎地蹲下望住你，說道:「弱智仔! 仲有咩想講呀?」

你吞了一淡口水，說道:「毛姐，有個問題想問你好耐!」

毛姐奇怪說:「問啦!」

「你個Lin頭係咩色? 小弟真係好想知道! 日日都研究緊你個lin頭! 」

此言一出，周圍的人哄堂大笑，毛姐這時又羞又怒說:「關你撚事呀?」

「我都機會屌到你個閪，緊你唔關我撚事啦」

這時候，周圍的人笑我更厲害，就連她的保鑣也忍不住笑了兩聲。

毛姐怒說:「仆街仔! 你咁撚大敢調戲我?」

你微笑說:「你唔敢答? 莫非你性經驗豐富，lin頭已經黑撚過牛肺?」

毛姐被你說出了真相，羞得滿面通紅，大怒說:「乜撚野性經驗呀? 我個lin頭粉紅色嫁!」

你聽後哈哈大笑，說道:「原來係冇人屌嘅老姑婆!」

毛姐聽見你說她是「老姑婆」，怒氣沖天，一巴掌打在你的臉上，大叫:「同我捉佢返去!」

你心中一驚，心想:「林司令又話出奇招有用? 點解會咁嫁? 莫非林司令撚鳩我?」

這時，你苦笑說:「哈哈...毛姐捉我返做咩呢? 我又弱智又冇用!」

毛姐冷笑說:「哼! 我地澳門斧頭幫最叻就係折磨人! 你慢慢享受啦!」

你大驚，心想:「又折磨我? 」

你本已經被肥媽母女折磨得生不如死，這時候又將要受折磨，當場哭了出來。

毛姐:「男人老狗，喊乜撚野?」

「鳴......冇得屌毛姐個閪...好慘呀屌!! 唔想做人啦!!!」

毛姐聽後不怒反喜，心想:「第一次有人咁渴望屌我個閪!」

你被人帶上了一架車，載到一間豪宅。

你被蒙上眼，拖到一個房間。

這房間傳出一陣老女人的香水味，令你想作嘔!

「屌! 好撚臭!」

突然一把陌生的女聲說:「臭乜撚野?」

你回答:「臭閪味」

「邊個塊閪?」

「你。」

那女子怒說:「你...」

「你係邊個?放撚左我!」

「想走? 有條件啵!」

「咩條件?」

「要俾我好好咁玩下...」

「下!?」

你出了冷汗，心想:「上次就俾人逼射精，今次又想點呀?」

你忽然感覺到你的褲子被脫下...

「唔好逼我射精呀!!!!!!!」

那女子聽後笑了出來，說道:「邊有咁益你呀?」

那女子把你的底褲也脫下了，她看見你的巨龍，「嘩」了一聲。

你隱約聽見她好像把什麼液體倒在你的巨龍?

是什麼液體呢?

(A)漂白水

(B)辣椒油

(C)強力膠水

玩咁大

樓主俾我哋話佢爛尾就即刻出咗一次文 之後又潛咗水

一口氣第一季追到呢度 宜家冇文睇

香港獨立戰爭打成點？

樓上咪quote啦

星期六啦
召喚樓主

諗起屌到佢一邊叫雙眼一直轉

你頓覺下體有點刺痛的感覺。

「喂! 你做咩呀?」

那女子輕輕一笑，說道:「請你龜頭食辣椒!」

那女子把辣椒油塗到你的龜頭上。

你的龜頭本來是極度敏感，滾燙的辣椒接觸到的龜頭，你感到又痛又熱，大叫:「屌你老母!!!」

那女子笑說;「你條撚依家真係又香又好食!」

「好食?」你吃了一驚。

那女子這時把你的巨龍含到口中，用力地啜飲。

你以為她幫你含撚，你會很爽，可是事實不是如此!

你又感到龜頭麻痺，無法自控地扯旗，而且龜頭好像撕裂了，痛不欲生!

「點解咁嫁...」

你越想控制龜頭，它就越扯得犀利!

你的龜頭已經快要爆出來!

她不管你痛苦地叫，一直在含撚，含到雪雪聲!

你痛苦地問道:「莫非你係含撚專家?」

她哈哈大笑，說道:「呢招叫做麻辣含撚神功!」

(麻辣含撚神功可以令人無法自拔地扯旗，直到龜頭爆裂)

你靈機一動，想在她的口中小便!

你用力一柯，只感覺尿道好像被封閉?

那女子見你用力地柯尿，奸笑地說:「哈哈! 你條尿道已經被辣椒油塞住左!」

你無奈之下，應該如何是好?

(A)順勢屌佢個口

(B)求饒

(C)問佢可唔可以撩佢個閪

林司令失蹤，香港軍隊失去聯絡!?

究竟咩事呢?

樓主唔好變一週一更

C ，順勢用辣椒油辣番佢個閪

就快變月更

每次話樓主欄尾佢就會出文
樓主爛尾爛尾爛尾

樓主爛尾啊

樓主爛尾

啱啱先發現個故 仲要原來自己差啲有戲份

聽日下午更新!
聽晚起碼會有3篇

你好撚正

頭先一入嚟見到大比數拋C琪姐 點知最後都係輸咗

可唔可以最起碼日更...

你心想:「唔理啦! 口當閪屌!」

於是，你便大力地屌她的口。

「死八婆，屌撚到你個淫口!」

她大吃一驚，她的麻辣含撚神功已經練到爐火純青的境界，沒有人是她的對手，如今竟然被一個年輕少男反攻?

你起勢地屌插她的淫口，畢竟她是一等一的高手，豈能如此容易就屈服?
她不甘示弱，大力地含你的撚，用盡奶子吸啜你的龜頭。

你感到龜頭幾乎要撕裂，痛不欲生!

這時候，她突然用牙齒磨擦你的龜頭!? 你的龜頭本來已經快要破裂，尖銳的牙齒把你的龜頭刮到破損!

「啊...」

你的屌閪動作已經慢了下來，她又再次佔了上風。

這時候，你快要射精了...

真奇怪，你明明沒有很爽的感覺，為什麼會射精呢?

你的選擇是....

(A)照射落佢個口

(B)死忍爛忍

你心想:「我嘅龜頭已經受唔住刺激，如果射精應該會爆龜頭! 」

於是，你決定死忍爛忍!

那女子一眼便知道你在忍，於是咯咯笑了兩聲，說道:「傻仔! 你以為你唔射精就冇事? 哈哈!」

你聽後大驚，難道不射精也會出事?

你忽感到龜頭好像失去知覺，反而春袋十分疼痛!

你大叫:「啊...原來...唔射精嘅後果係...」

你只感到春袋好像撕裂了一個小缺口...

你感到有東西在你的睪丸流出...

你聞到又臭精味又臭辣椒味?

沒錯，你的春袋流出的是新鮮滾熱辣的「辣椒油精液」

那女子見狀，馬上拿出一個容器，把辣椒油精液倒入去。

你鬆了一口氣，龜頭也回復知覺...

那女子把你的眼罩脫去...

你終於知道她是誰....

她是....

(A)鄧麗欣

(B)Catgirl

(C)朱茵

屌打錯 B先啱

catgirl邊忽最正?

請參考<肥婆食用法>

DLLM 我要stephy呀

Catgirl 呀 我要catgirl呀

我第三次出現喺option入面 大家比下面揀下我好喎

好彩搶到Catgirl

好想屌你

她竟然是Catgirl....

單單是她淫賤又嘔心的樣子，你已經想嘔，她更伸出舌頭，似乎是想把你吃了!?

這時候，你頓覺天昏地暗，覺得生存已經沒有任何意義...

她見你快暈倒，笑說:「見到本小姐嘅樣，已經迷到你暈倒，哈哈!」

你聽後大怒，清醒了幾分。

這時候，你會....

(A)打撚柒佢

(B)要求她被你撩閪

(C)自殺

B!!!!

此post已完

想知cargirl有冇順便拍埋片
出麻辣鳩食評放上youtube

又唔知等到幾時先出文

話說我想問
呢季嘅hana係上季嘅hani嚟嘅？
唔似係新角色 但打錯左咁耐都冇人問嘅？

係打錯左 將錯就錯吧。
當係Hani啦

樓主又棄故

自己堂堂香港總司令，竟然淪落到被Catgirl含撚，何恥大辱!?

你心想:「活係世上，又有何意義? 倒不如死了更痛快!」

你死意已決，於是便想咬舌自殺!

Catgirl在10多年前已經是武林中人，江湖經驗非常高，她見你想咬舌自殺，於是大喝:「想自殺?冇咁易!」

說完，她便把你壓倒在地，強吻你，她用嘴啜住你的舌頭，你咬也咬不到。

你見她突然把你撲倒，更強行與你打茄輪，心中又驚又覺嘔心!

她一邊啜你的舌頭，一邊淫賤地在你身上亂摸!

這時候，你會扯旗嗎?

(A)會，扯到行晒

(B)不會

你完全不想扯旗。

Catgirl摸你的下體時，發現你沒有扯旗，心中大怒:「屌那星，俾本小姐摸都唔肯扯旗? 簡直係撚中無人!」

於是，她又把你的陽具拿了出來。本已經受重創的巨龍，已經奄奄一息，沒有半點活力，任憑Catgirl如何幫你手打飛機，也是沒有用。

「放開我呀八婆」

Catgirl的身體就像大象一樣，重到仆街，你動不動不了...

難道你真的要跟她一直打茄輪?

這時候，有人沖了入來...

「停手!」

此人正是毛姐。

這時候，你會...

(A)沖過去奶佢隻腳

(B)專心同catgirl打茄輪

你心想:「救星黎啦!!!!!!!」

Catgirl見到毛姐，大吃一驚，彈開幾尺遠!

於是，你趁機沖去幫毛姐奶腳!

毛姐這時候穿著絲襪和高踭鞋，雖然她不是少女，但是也十分誘人!

你把她的鞋除下，用力地索，邊奶腳，邊說:「毛姐救命呀!!!」

毛姐冷冷地說:「Cat妹妹，做咩搞我嘅男人?」

Catgirl這時候跪了下來，哭說:「鳴...鳴...係佢逼小女子嫁!!!」

毛姐這時候問你:「喂，死淫賊! 連我個妹你都搞?」

你頓覺受委屈，怒說:「死肥閪! 你亂乜撚野? 屌你老母!!!!」

Catgirl似笑似哭地說:「你睇你睇...佢屌完我...仲想屌埋家母....」

毛姐這時候問你:「哼! 你兩個狗男女! Cat妹，你死返出去!」

Catgirl只好低著頭離開，她經過你耳邊時，輕聲說:「我食撚硬你!」

你聽後毛骨悚然，打了一個冷震。

毛姐見她離開了，便問你:「你奶完我隻腳未?」

你大力啜了毛姐的腳指公一下，然後說:「奶完奶完...」

毛姐笑說:「我隻腳正唔正?」

你會如何回答?

(A)正

(B)唔正

你心想:「又唔係唔正嘅，只係好大陣老人除!」

於是你說:「好撚臭呀你隻腳! 唔正!」

毛姐大怒，打了你幾巴。

「黎人! 拖佢去地牢!」

說完，便有幾名保鑣把你帶走....

你被帶到一間密室，入面漆黑一片，伸手不見五指。

門被關上...

這時候，你會...

(A)打返個丁先

(B)大叫救命

毛姐黑絲示意圖

點知同吳彥祖一齊困係入面

你心想:「反正逃不出去，倒不如打返個丁先?」

這時候，你會用誰人做FF對象?

以下是開放答案...

Catgirl

麥當勞叔叔

你心想:「做人唔可以咁膚淺，其實豬閪都有豬閪嘅吸引力! 其實Catgirl都..唔差呀...」(你大概是被Catgirl強姦後，開始有點神智不清)

你想到Catgirl巨大的脂肪波，油淋淋的臭閪，已經急不及待地玩弄一番!

你脫下褲子，開始打飛機。

你邊打，邊說:「貓女妹妹，你真係好淫...好正呀...啊...啊...」

忽然，黑暗的密室傳來了一把微弱的聲音...

「死變態...Catgirl都J....」

你吃了一驚，說道:「邊個? 」

可是沒有人回應。

這個密室空間極大，你弄不清楚聲音從那個方向傳出。

「你係人定係鬼?」

那把微弱聲音又傳出...

「我係人係鬼，關你撚事?」

你強裝鎮定，笑說:「哈哈! 何方妖怪? 速速現身! 」

「哼! 你咁撚變態...就算係鬼都唔敢現身啦...容乜易俾你姦左?」

你聽後暗暗好笑，心想:「佢講得無錯，就算係鬼...我姦撚左佢咪得囉! 洗撚驚佢!」

「唔好阻撚住我打飛機!」

「你..你個變態佬...」

然後，聲音也消失了。

你又繼續打飛機。

你的巨龍已經變成了麻辣撚，整個房間也是麻辣的香味。

「啊..啊...貓女妹妹...我要屌撚死你...屌撚死你!!!」

那把聲音又傳出 :「咁大陣麻辣味嘅? 你打飛機定打邊爐呀?」

這時候，你會答...

(A)「其實我打緊邊爐」

(B)「我打緊飛機呀屌你，你收聲啦!好撚煩呀你」

改A

你笑說:「其實我打緊邊爐 !」

那把聲音又消失了。

你繼續打飛機。

「貓女...貓女...我要射啦...啊...啊...」

你會精液射到地上。

那把聲音又傳出:「變態佬，打邊爐打到射精?」

你進入了聖人模式，微笑說:「你究竟係邊個?」

那人回答說:「唔關你事」

「哈哈! 你都係被人捉黎呢到?」

「無錯...如果唔係嗰條淫蟲...我就唔會...」

「淫蟲? 天下間咁多淫蟲，你講緊邊條呀?」

「就係嗰個淫魔棋司令!」

你聽後大驚，心想:「呢個人係......」

你故作鎮定，問道:「棋司令? 聽講佢英俊瀟灑，為人君子啵!」

「我呸! 正淫君子就有佢份! 佢...佢奶我隻腳...仲腳到津津有味...」

你心中一驚，心想「唔通佢係袁...」

你問道:「佢都係奶下隻腳姐...唔洗咁嬲嘅...」

那人狠狠地說:「我隻腳就咁樣俾佢污染左!」

你見她生氣了，便安樂她說:「佢真係豬狗不如! 」

「無錯! 下次見到佢，我一定親手殺左佢!」

你嚇了一跳，說:「殺...一定要殺左佢!」

「敢問你高姓大名?」

「在下只係一個平凡嘅文青，我叫吳出棋」

那人說:「哈哈...小女子都係一個文青」

(你已經猜想到她是袁澧林)

你笑說:「大家真係有緣份!」

袁澧林對你頗有好感，於是微笑說:「未知公子幾歲?」

「在下只係區區18歲。」

「小女子比你大少少! 」

「你叫咩名? 」

「小女子姓袁，名叫澧林」

你故作大吃一驚，道:「啊! 原來你就係文青女神袁澧林?」

袁笑說:「女神不敢當! 只係好多毒撚想J我隻腳姐!」

你笑說:「袁姐姐隻腳真係好正?」

袁笑說:「本來係好正，可惜俾條淫蟲奶完之後，相信已經無人想J我隻腳啦...」

你故作生氣，說道:「哼! 一日最衰都係棋司令! 袁姐姐，你千期唔好灰心! 最起碼在下想奶你隻腳! 你隻腳仲好值錢嫁!」

袁澧林聽後心中動，不禁流淚，說道:「吳弟，你真係好人...」

「係呢..你係因咩事俾人捉到呢到?」

你想了一想，道:「前幾日，我俾毛姐睇中左，佢要我做佢性奴...」

袁聽後生氣地說:「毛姐呢個惡毒嘅女人! 吳弟一定好靚仔，所以毛姐先會睇中左你呢?」

(袁澧林這時候一直FF你是一個英俊的少年)

你笑說:「在下樣貌平平無奇，絕對唔係靚仔」

袁澧林笑說:「內在美最可貴」

(她覺得你為人十分謙虛)

「係啵，點解你會係到J catgirl嘅?」

你一時間啞口無言。

這時候，你會...

(A)答:「關你撚事?」

(B)答:「係Catgirl逼我嫁..鳴...鳴...」

你心想:「死火，唔可以俾佢知道我係一個變態佬!」

於是，你突然大哭地說:「係Catgirl逼我嫁..鳴...鳴...」

袁澧林聽後怒說:「呢個死肥婆真係無恥! 竟然逼一個少年J佢?」

你繼續說:「係呀...我真係好慘...佢仲話唔J佢嘅話會食左我條JJ」

袁澧林心中十分可憐你，說道:「吳弟弟，你唔洗咁傷心! 呢個肥婆一定會有報應!」

你突然狂怒地說:「女人就係雞!!! 你地全部不得好死!!!」

袁澧林見你突然發神經，心中更加可憐你，喃喃地說:「估唔到呢個少年竟然被一個肥婆害到痴左線! 我一定要救佢!」

於是，袁澧林說:「吳弟弟，呢個世界仲有好多好女仔，唔係全部都係雞嫁!」

你哭說:「我呢世人又溝唔到女，又俾肥婆當狗撚，我唔想做人啦!」

袁澧林聽到你要去死，急著說:「唔好呀!! 你咁靚仔唔驚食唔到女!」

「唉...試問塵世間仲邊有人會接受我? 我只係一個平平無奇嘅毒撚文青... 」

袁澧林說:「起碼我會接受受你!」

(這時候，袁澧林已經面紅耳赤)

你心中發笑，心想:「屌! 佢真係好撚on9..嘻嘻」

你回答說:「但係我細過你...你真係接受我? 」

袁澧林說:「只要你唔嫌棄我...我一定會終身依你...」

你心想:「傻閪，你隻腳都係我奶嘅，唔通我嫌棄自己咩? 嘻嘻」

「袁姐姐冰精玉潔，我怕我配唔上你!」

袁澧林微笑說:「你點會配唔上我? 你係一個頂天立地嘅正人君子! 唔似棋司令咁好色變態!」

你聽後不知道好笑還是生氣，心想:「我屌你老母!」

袁澧林突然問:「唔知吳弟弟係邊到呢? 可唔可以黎搵我?」

這個密室伸手不見五指，實在難以辯別方向。

你靈機一動，說道:「袁姐姐，不如你試下淫叫，黎下我搵唔搵到你?」

袁澧林聽見你要她淫叫，不怒反喜，心想:「吳弟弟一定係好想聽我淫叫! 我一定要好好淫叫俾佢聽!」

於是，袁澧林答應了，便在大聲淫叫...

「啊...啊...啊...啊....好爽呀...好舒服呀...救命啦...啊...啊...」

這時候，你會...

(A)讚賞她淫叫得好好聽

(B)屌佢淫叫得好難聽

‘B

加速

樓主出文出得慢 幾日出1-2篇文 而且出極都係關於性
除咗主角係棋司令 我已經完全唔記得任何有關劇情嘅嘢

仲要啲選項好廢
打佢個西/奶佢個西係冇分別
最後劇情都係差唔多

對唔住 我會改善
我俾性沖昏頭腦

會變下劇情

所以你幾時出文 等到變化石

你心想:「曾聽說文青都係雞，估唔到係真嘅! 佢真係叫得好淫賤!」

於是，你說:「袁姐姐，你叫得好好聽呀!」

她聽後大喜，於是越叫越大聲，你也開始找到聲音的方向。

你向前邊摸邊探索......

「咦...咁淋嘅? 咩黎嫁?」你摸到前方有一個球狀的物體，又軟又有彈性。

這時候，袁澧林害羞地說:「...呢個...呢個係姐姐嘅胸呀!」

你心中暗爽:「哈哈! 總算搵到你!」

你假裝嚇一跳，急說:「哎呀! 對唔住! 在下無意侵犯袁姐姐!」

她含羞地回答:「嘻! 唔緊要啦! 你想摸咪摸囉!」

這時候，你也大膽起來，不斷大力地摸她的胸!

「嗯...嗯..啊..啊....吳弟...」

情到濃時，總是忍不住。

你除去她的衣服，大力啜住她的乳頭。

黑暗的環境中，雖然你們看不到對方，但是也想像到對方淫賤的表情。

「袁姐姐...我可唔可以奶你隻腳?」

袁澧林心想:「我隻腳已經被棋司令污辱左，但估到呢個少年竟然唔嫌棄我，仲想幫我奶腳? ...我...我...我呢一世人注定要跟佢!」

袁澧林感動得流淚，哭說:「你想奶邊到就可以 !」

於是，你便除去她的鞋子，奶她的腳...

「雪雪雪，袁姐姐...你隻腳真係好正，又白又滑...」

袁澧林本來享受，但是也問了一句:「..你又知道我隻腳白?」

你微微一驚，知道自己差點露出馬腳，於是連忙說:「我估下姐...袁姐姐天生麗質，斷估隻腳都唔會黑得去邊...」

袁澧林聽後暗爽，喜說:「你真識講野!」

就在你們享受奶腳嬉戲之時，密室的門被人一腳踢開...

你和袁澧林大驚，紛紛注視著門口...

光線穿射了進來，密室也不再黑暗。

只見Hani 全身是傷，站在了密室門口...

你驚得大叫:「Hani姐姐!!你終於黎救我啦!?」

Hani冷冷地說:「棋司令，請你速速跟我離開! 」

袁澧林這時嚇得滿臉蒼白，想不到在密室與她談情的竟然是她恨之入骨的棋司令!?

她腳上一軟，坐倒在地上，指住你
恨恨地說:「估唔到..估唔到...我又一次俾你當狗撚!」

你微微一笑，心中卻是有點抱歉，於是說:「袁姐姐! 我地後會有期! 下次見你嗰陣，希望你唔洗再俾我奶腳! 」

袁澧林大怒，喝道:「死賤種! 屌你老母! 本小姐...本小姐一定要殺左你!」

你哈哈大笑，說道:「能夠奶到你隻腳，我死而無憾! 」

袁澧林再一次被你羞辱，又羞又怒，竟然暈倒在地。

這時候，Hani吐了一口血，說道:「...屌你老母..溝少陣女啦...快d跟我走...」

你聽後立即扶住Hani，離開了密室。

你和Hani跑了出去，只見路上全是屍體，血流成河，恐怖得很!

你問道:「Hani...究竟發生咩事?」

Hani緩了一口氣，說道:「棋司令，你有所不知。你被毛姐捉左之後，軍方收到消息，香港...香港已經被共軍包圍! 林司令...林司令已經遭人暗算...我本來諗住偷偷潛入香港，救林司令出黎，可惜...可惜...中途遇上一個武林高手...我俾佢打傷左，好彩成功逃到澳門，最後仲俾我查到你嘅位置...」

你聽後大吃一驚，腦海一片空白，問道:「下...師傅佢...佢而家點呀??」

Hani笑說:「佢冇死到...但係佢身受重傷...俾人捉左。」

你聽後稍為安心了，但見到Hani已經受了傷，驚問:「究竟係邊個連你都打唔贏?」

Hani嘆了一口氣，說道:「佢..佢就係梁振英...」

「梁振英?」

「無錯...估唔到佢已經練成左神功，林司令就俾佢暗算...」

「梁振英呢個狗賊! 師傅曾經講過，當年梁振英害死好多香港人，林司令掌權後，師傅即刻撚狗梁振英，大快人心! 估唔到佢而家竟然重出江湖?」

Hani:「無錯.....其實毛姐一早就知道你嘅身份...佢係...佢係梁振英嘅手下，梁振英叫佢唔好殺你...就係為左...用你黎當作籌碼...」

你不明其意，問道:「籌碼? 林司令已經係佢地手上...梁振英仲想得到d咩??」

Hani嘆了一口氣，說道:「係寶石。」

「寶石? 咩寶石?」

Hani便把林司令在十多年前，與IU，棋鮑漿等人的故事說給你聽。

「原來係咁...但係粒寶石而家係邊?」

Hani說:「呢個只有林司令先知道。當年神龍答應左佢嘅要求後，粒寶石就見左...後來有人傳出林司令又重新得到粒寶石...」

你恨恨地說:「我地一定要救返林司令!」

Hani說:「無錯...佢一定唔可以死...」

你頓見Hani雙眼透紅，想不到性格冷冰冰的Hani也會有哭的一天?

心想:「Hani姐姐一定好愛師傅...」

這時候，你會...

(A)打撚柒佢

(B)安慰她

有啦。劇情已回歸。

你忍心咩
人地為咗救你師父而受傷wor

寶石

講起寶石 就諗起IU

打者愛也

Captain Nancy

我都即刻諗到粒石係咪就係Nancy 果粒

就係嗰粒

你知道Hani非常擔心師傅，但是現在擔心又有何用?

於是，你一拳打到Hani流鼻血。

Hani微微一驚，問道:「敢問棋司令因咩事打鳩我?」

你大聲說:「Hani，而家喊黎有咩用? 唔準喊! 林司令生死未卜，呢個時候我地應該團結，好好計劃營救林司令先啱嫁嘛! 」

Hani好像如夢初醒，點點頭，冷冷地說道:「無錯，小女子遵命!」

不久，你們就逃到深圳的司令部。
士兵們見你失蹤多日，總算平安回到司令部，都大感高興。

香港已經淪陷，林司令又被擒，軍中士氣都十分低落。
你回到司令部，首要的事情就是重振士氣。

你應該用什麼方法重振士氣?

以下是開放答案。(請詳細說明)

同班士兵講打贏就送鮑姐畀佢哋屌

俾佢地屌自己老母?

唔得

得

見到cy個名差D笑出黎

小弟將會有另一長篇故事推出
到時兩邊故事更新速度將會大大提升。

Ps.平安夜隻故已經步入第一季尾聲(下季會重組劇情/劇名)

更新速度提升
你講嘅嘢仲有人信咩

速度提升我唔信

我實信你架，快一秒都係提升速度

去左邊

今晚有了

速度之快 令你難以置信

慢到難以置信就有
啱啱開 post 又話頂得順

雖然屌咗樓主好多鑊，不過都繼續支持
你啲選擇夠癡線

你心想:「男人說到底還是淫賤。想當年師傅為了滿足性慾，連阿媽都夠膽屌!」

若要打勝丈，就一定要出奇招。

於是，你把士兵都招集過來。

「各位...我知道而家你地一定好撚驚。但係我同你地講，驚係冇乜用嘅! 呢場丈一定要打贏! 如果大家打唔贏呢場丈，以後就冇閪屌嫁啦!」

士兵聽後大驚，紛紛心想:「唔係掛...打輸就冇閪屌? 」

有一個士兵大叫:「棋司令! 輸左場丈，都死啦! 仲屌乜撚野閪呀?」

你聽後，大力拍爛了桌子，大喝:「係! 死撚左仲屌撚乜閪? 我應承你地，如果你地打得贏呢場丈，我送鮑姐俾你地屌!」

士兵聽後大為感動，心想:「估唔到棋司令...為左激勵我地...竟然出賣自己老母...」

很多士兵都感動得流下英雄淚，
其中一名士兵站了起來，大聲說:「呢個閪，我屌撚硬! 」
其他士兵聽後馬上附和。齊聲說:「屌鮑姐! 屌鮑姐! 屌鮑姐!」

雖然你的心中有點過意不去，但為了國家，區區老母，何足掛齒?

翌日，你集齊了廣東所有的兵力，正式進行營救林司令。

士兵們這時候士兵已經高漲起來，很快便一口氣攻入上水，沙頭角等地。

但是，梁振英經過多年的觀察，早已清楚香港軍隊的強弱之處，也熟悉香港的地形，比起初出茅廬的你，實在高明得多。原來梁振英一早已經決定放棄上水，沙頭角等地，把兵士埋伏在大帽山，八仙嶺和林村等山頭。正當你們想一口氣進攻大埔的時候，已經被敵軍包圍。

「棋司令，而家四方八面都被敵軍包圍，點算好?」

你沒有打丈的經驗，但也知道被包圍的一方必處於下風。

「...我...我...你叫Hani入黎!」

不久，Hani走了進來。

她冷冷地說:「棋司令，有咩事?」

你低下口，苦惱地說:「Hani...而家被敵軍包圍...該如何是好? 唔通...唔通林司令辛辛苦苦打下嘅江山...就毀在我手上...?」

Hani : 「小女子只有一計。」

你喜說:「請講!」

Hani:「就你你自己一個去救林司令!」

你聽後驚愕地說:「我自己一個? 」

Hani微笑說:「當年林司令獨自行走江湖嘅時候，你仲係棋靈王嘅一條精蟲! 」

你知道自己實在不及林司令當年的威風，心有不甘，於是說:「唔知林司令俾人捉左去邊?」

Hani :「就係中環。」

你點點頭，便收拾行裝，準備出發。

夜晚8點，你決定自己一個出發，潛入深山之中。

想不到，入夜後的山頭，是如此恐怖。一方面你怕遇上敵軍的偵察兵，另一方面...你更害怕遇上山頭野鬼。

「屌..好凍...好撚恐怖...」
雖然你已穿上禦寒衣物，但仍感到一陣陣的寒風陰氣。

你走著走著，見到一個涼亭，便坐下來休息。

夜深人靜，你很久沒有試過這樣。

「唔知林司令而家點呢...」
你忽想到林司令當年實在英明神武，殺林鄭，滅北京，還令本來被蒙上「黑警」的警察臣服於自己。可是，你呢? 實在是天淵之別。

突然，有一把陰沈的聲音傳出 : 「兒夜姨野以夜儀野兒夜姨野......」

你嚇得半死， 大叫:「邊個!? 邊個係到故弄玄虛!?」
那把聲音卻不見了。

這時候，你會...

(A)周圍搵下

(B)立即離開

(C)不理

那把聲音突然不見，更顯詭異。

你心中一荒，便立即離開那個涼亭。

你一直跑，跑到一個瀑布旁邊，看見一間有燈開著的木屋。

荒郊野外，怎會有人住? 你好奇之下，便走到木屋前。

「有冇人呀? 小弟路過想借宿一晚!」

可是屋內卻沒有回應。

你心中有點驚慌，心想:「反正遇上鬼，點走都走唔到!」

於是，你便開門進去。

那間木屋外面看進去是破舊得很，但原來入面卻是豪華之極!

你見到牆邊有一個年青女子的照片，她是一個歌手，但你從來未曾見過，想必應該不是這個年代的歌手吧!?

你把門輕輕關上。

這時候，你會...

(A)打丁

(B)周圍行下

(C)唱淫歌

有新故，多謝支持
呢個故係講棋靈王後裔嘅故事

【戰爭丨愛情】由豬肉佬變成職業特工

屌咩又開新

佢夾硬停咗平安夜果個 post

又開新故

樓主係咪想改過自新
寫返正常故

正常人緊係要寫正常故啦

扮絲打都叫正常人

求其完左佢仲好

你決定周圍行下。

你看到一條樓梯直達2樓，於是決定行上去一看究竟。

這個木屋的樓梯十分破舊，行走上的時候，發出「吱吱」聲，顯得格外恐怖。

走上二樓後，你看見一間房間，門口半遮半掩，入面有開了燈，有一個胸圍趺在門口旁邊...

這時候，你會...

(A)起勢咁索

(B)自己戴

(C)對住胸圍打個丁

你見到胸圍，突然有種變態的想法。

「咁大個仔都未試過戴胸圍...反正都冇人係到...不知...」於是你把門邊的胸圍撿起，戴在自己的胸上面。

你見到自己變成一個大波少女，色心又起，於是不斷自渣，不斷淫叫。

你爽了一番後，決定進入這個神秘的房間。

你把門打開，只見床上有一個自慰棒，這時候，你會......

(A)插自己屎眼

(B)含住它

AAA

話說唔係救緊林司令咩劇情呢

呢part好重要。
有個重要人物會出現，我諗大家都估到。

好明顯我嘅意思係叫你出多啲文寫多啲字劇情推進得快啲

你見這個「大肉棒」後，精神一抖。
心想:「屌閪我就識，唔知俾人屌係咩滋味呢」
於是，你就拿起肉棒，插到自己屎眼中。

自慰棒一插進你緊緊的屎眼，你頓覺全身放鬆，有一種說不出的感覺。

「啊..啊..好撚正呀」

這時候，你發現棒身有一個按鈕，你毫不猶豫地按下去。
自慰棒立即加大震度，你再以時速200km的速度抽插自己的屎眼。
你感到痛爽至極，大叫:「做..做女人真係爽，日日被人咁屌法...啊..啊..啊...」

正當你享受而時，一把聲音從門口傳出....

「邊個咁大膽? 」

你聽見突然有人，嚇得半死，本想把自慰棒抽出，可是你一時忘形，竟把自慰棒插到最盡，一時之間拔不出來。

這時候，門被打開，一個大約30多數美婦走了進來。

只見此人有一對水汪汪的眼睛，身材不算高，微胖有點肉地，推車一流。

你一時之間不知道說什麼，結巴巴地說:「...在下...在下....啊...啊...」

那支自慰棒仍在你體內，令你十分爽快，說話也喘著氣來。

那美婦見到你在好床上自慰，微微一笑，說道:「你個樣好似我一個故人。」

你尷尬地笑說:「在下冒味闖入你間房，真係對唔住! 小弟而家就走!」

那美婦淫笑說:「既然來之，便安之，何必走得咁急? 玩到高潮先啦..嘻嘻」

你被說出了心事，尷尬萬分，紅著臉說:「哈..哈哈...小弟多有得罪!」

那美婦，突然之間快步前來，看得出是上乘輕功，她繞到你背被，雙指一插，便把自慰棒連著你的屎拔了出來...

你十分感激，跪了下來，說道:「多謝女大俠!」

那美婦問道:「敢問閣下尊姓大名?」

你這時心想:「佢救我一命，一定唔係奸人。」

於是，你說:「在下棋奶鮑! 」

那美婦聽了微微一驚，喜說: 「令尊令堂係咪棋靈王，鮑姐? 」

你喜說:「 正是! 女大俠，請問你係...」

那美婦微笑說:「 小女子賤名叫宇宙漿。」

你聽後感到驚訝，你曾聽林司令說宇宙漿是他10多年前的性奴和助手。

你喜說:「 原來係宇宙漿小姐! 林司令成日提起你!」

原來宇宙漿後來偷偷為林司令生了一個小孩，從此絕跡江湖，在這山林中歸隱，不問世事。

宇宙漿問道:「 你父母與我是世交，計起上黎，我地已經10幾年冇見! 」

你說:「小弟自小已經被送到林司令府上學武功! 至今都有好多年冇見過父母，連佢地咩樣都唔記得!」

宇宙漿問道:「 哦? 想當年棋靈王同鮑姐大殺共軍，何等英雄! 係呢...你點解會係呢到嘅?」

於是，你便把事情一五一十地說給她聽。

宇宙漿聽到林司令被捉，擔心得很。雖說10幾年前，宇宙漿被林司令中出即飛，說明不負責任，可是宇宙漿卻沒有怪責林司令，反而一直暗戀林司令。

宇宙漿流了兩行眼淚，說道:「棋仔，我同你一齊去救佢!」

你聽得大喜，剛才見她這般輕功，就已經她是武林高手，有她的相助，一定能救到林司令!

於是，你便決定在她的屋中暫住。

「 棋仔，你係貴客，你訓床啦!」

「 下? 咁你訓邊?」

「 如果你唔介意。小女子願意陪你一齊訓床。」

這時候，你會...

(A)淫笑答應

(B)殘忍拒絕

A

加速加速

明明已經係戶外聽到唱歌，
D人揀唔理都係要遇到

你心想:「估唔到師傅嘅性奴都有幾分姿色，正呀屌!」

於是，你淫笑說:「好呀好呀! 緊係唔介意啦!」

於是，你們便當床就寢。

睡到半夜，你忍了很久，終於要「動手」了。

你把她的睡裙輕輕揭起，小心翼翼地除了她的內褲，中指插入了她的小穴，你施展了撩陰白骨爪，玩弄她的下體。

你以為她正在熟睡，其實不然。宇宙漿這十多年來，一直暗自練功，已經成為了武林上的一等一高手。你的動作當然被她察覺了。

她心想:「估唔到呢條小淫蟲竟然識撩陰白骨爪!? 哼! 就同佢玩下野。」
宇宙漿嬌喘地「嗯」了一聲，雙腳突然收緊，把你的手夾在她的大腿內側。

你吃了一驚，心想:「仆街，而家點算好? 」
你生怕吵醒她，只好一直保持這個姿勢，可是她越夾越緊，把你的手夾得劇痛。

你忍不住淫叫起來:「啊...啊...」
這時候，她說:「...棋仔..你做咩淫叫?」
你尷尬地說:「嘻嘻...我冇咩事...」

這時候，她轉了一下身，雙腳夾得更緊，你實在痛到忍不住。
你連忙運功對抗，劇痛感才慢慢減去。

這時候，她的小穴非常熾熱，像火燒一樣，你的中指熱得快熟了。
你心想:「仆街...點解會咁嫁...?」
原來宇宙漿自創了一種武功，叫做「炎陰功」，它能夠將下體的溫度提升到極限，令強姦她的男人下體著火，可以算得上一種自衛的武功。

你不知道其中的原故，眼見中指快熟了，當下用盡全力將真氣運到中指。你的中指頓時充滿力量，而且變得更強硬，熾熱感減去了三四分。你見這招竟然奏效，於是變慢慢將身體的真氣送到真指，然後用力撩陰。

宇宙漿忽感到下體異常地爽快，大吃一驚，心想:「呢條友竟然破到我炎陰功?」

當下宇宙漿也用盡全力運功，與你一決高下。

就是這樣，你與她折騰了3-4小時。

就在快分出勝負之時，宇宙漿突然唱出:「兒夜姨野以夜儀野兒夜...」

你聽後，你的頭感到痛不欲生，大叫一聲:「好難聽呀!!!!」，便暈死過去。

就在這一晚，你的內功突飛猛進，而且撩陰八骨爪已經到了99%的熟練度。

天一光，你感到下體熾熱，迷迷糊糊地打開雙眼，突然看見宇宙漿在幫你口交!?

這時候，你會...

(A)打撚柒佢

(B)柯尿

B啊！答案係B啊

但係扯住旗屙尿

啲尿不規則咁射

樓主都好痴線

加速加速

你驚嚇之下，把晨尿柯在她的口中。

「唔得啦...我要柯啦...」

宇宙漿見狀大喜，邊飲尿邊說:「柯啦柯啦...我幫你接住。」

你頓覺嘔心，心想她是前輩，也不好意思阻止，但對她行為感到奇怪。

喝了一杯宇宙漿親手做的「奶」茶後，你們便上路了。

剛下山，你們便見到共軍在巡邏。

「估唔到守備咁撚深嚴!」

宇宙漿多年未下過山，一見到共軍就想起了當年與林司令抗共的時光，不禁流下了眼淚。

突然，有幾個士兵押住一個女子，把她拖到車上。

那女子大喊:「救命啦...鳴...鳴...小女子只係一個平凡人...唔好殺我呀...」

其中一個士兵淫笑說:「有閪就唔平凡嫁啦! 哈哈」

你見狀大怒，心想這些士兵竟然光天化日下欺壓婦女?

宇宙漿輕聲說:「棋仔，唔好沖動!」

但是你實在忍不住，沖了出去。

那幾個士兵見到你突然出現，問道:「咩人!?」

這時候，你的回答是.....

(A)關你撚事咩

(B)我想奶條女隻腳呀，得唔得呀?

(C)我好想屌閪呀

B，想奶腳

宇宙漿以為你傻了，竟然那麼沖動!?

其實不然，你聰明得很，你沖了出去，大叫:「我想奶條女隻腳呀，得唔得呀?」

那幾名士兵笑說:「喂! 條女係我地班兄弟分嘅，幾時輪到你奶腳?」

那幾名士兵只是一些無名小卒，竟認不出你是棋司令。

你笑說:「素聞共產黨嘅宗旨係有好野一齊分享，而家你唔俾我奶，想唔想係反共呢? 」

那幾名士兵聽到「反共」，個個嚇得面青，於是改了語氣，說:「嘻嘻...無錯無錯，有野一齊分享! 」

你聽後微笑，走了過去。

突然，有幾個士兵把你打暈，把你押上車。

宇宙漿見狀大驚，但是車已經開走了。

在車上，你慢慢醒了過來。

「後生仔...你點呀...?」

你聽見了一個女聲。

你打開了雙眼，見到...

(A)鄧麗欣

(B)旺明荃

(C)鄭秀文

終於有人揀佢

你見到這個女子容貌嬌艷清麗，婉約可人，卻有點失魂落魄的神態，好像經歷過什麼。

這人正是鄧麗欣

你的後腦被人重擊，自然痛得很，你忍住痛說:「小姐...我唔係想奶你隻腳嫁...」

本來表情憂愁，她聽後卻微笑說:「傻仔，你想奶我就俾你奶咩」

你知道她說笑，於是笑說:「喂，點解你會俾人捉左?」

鄧麗欣又流下了眼淚，說道:「我王子...竟然投共...」

「王子」? 什麼王子? 你估計是她的丈夫。

鄧麗欣繼續說:「佢本來想同我一齊跟佢，但我唔肯! 一日香港人，一世香港魂!」

你被她的骨氣感動，於是說:「小姐! 你唔洗驚! 我一定會救你出去!」

鄧麗欣見你雖年輕，心想:「你咁後生...真係救到我咩?」

她不忍打擊你，於是說:「我呢條命好賤! 被兩個男人傷害過! 你唔好為左我而斷送自己前途!」

你聽後，怒說:「香港嘅前途未解決，我仲點會有前途!」

她聽後，頓覺你很有骨氣，感動流淚。

這時候，你會...

(A)一大巴車過去，怒說:「喊乜撚野八婆」

(B)奶乾淨佢塊面

(C)摸胸

兩個男人其中一個係万刀甲

終於到我出場

3個選擇都係痴撚線

出兩篇又潛過

每星期一篇仲有人睇都算係咁

你不知道為什麼，最憎別人哭哭啼啼;

於是，你便忍不住一巴車了過去，怒說:「喊乜撚野八婆!」

Stephy被你打得左臉面腫，嚇隃一跳，不知道自己說了什麼得罪你。

你知道自己衝動，於是說:「呢個時候，我地應該團結一致! 喊，係解決唔到問題!」

Stephy這才明白你的苦心，於是說:「請受小女子一拜!」

你不喜歡別人這麼多禮，於是說:「小姐，我只係一個廢青! 你唔好拜我!」

Stephy這時候心想:「呢個男仔真係人間少見! 真係好似小方...如果當年我同佢唔係咁衝動...」想到這裡，她的心卻痛得很。

Stephy突然依附在的胸口，竟然睡著了?

這時候，你會...

(A)撩佢個閪

(B)劣鳩

(C)捏下佢粒lin

C
冇波揸惟有玩lin

平胸無罪

Stephy雖然容貌姣好，身材卻是一般。

但是你是好色之人，怎能放過這個機會?

於是，你偷偷伸進她的胸口，輕輕地捏她的小乳頭。

「嗯...嗯...嗯...」Stephy忽然感到一陣快感。

Stephy醒了，她看見你在玩弄她的乳頭，嚇了一驚，心想:「天下男人真仔係個個好淫賤! 就連呢個滿懷志氣嘅少年都係!」

Stephy心有不悅，於是冷冷地問:「唔知閣下捏小女子嘅乳頭係咩意思呢?」

你回答:「你唔好誤會，我唔係想非禮你! 我只係想你明白...抗共大業豈是輕而易舉之事? 如果你連被人非禮都唔敢，更妄想抗共?」

你這一番說話可以說是一言驚醒夢中人!

Stephy心中明白自己是小女子，如果要成大器，必然忍辱負重!

這個時候，你已經成為她的人生導師!

Stephy含春的樣子說:「多謝你...」

這時候，你的回答是...

(A)打撚柒佢

(B)點點頭，奶佢塊面

點解d選擇都仲咁痴線

個情節兜得咁痴線😂

Push

出文未

你見她春風滿面，心想:「又係一隻淫娃!」

於是，你便點點頭，然後奶她的臉。

Stephy見你如此無禮，又羞又驚，問道:「少年，你想點呀?」

你聽後微笑說:「奶下就咁驚，點做大事?」

Stephy心知自己只是一個小女子，很多事情要向恩師學習，於是不便說太多。

車停了下來。

那幾個共軍淫笑地打開車門，說道:「狗男女，爽左好耐啦下話?」

Stephy聽後大羞，說道:「狗輩! 唔好屈我地兩個! 我地兩個清清白白!」

那士兵聽後哈哈大笑，道:「真係咩事都冇發生? 嘻嘻!」

Stephy羞說:「只係...只係..玩左我粒lin...」

「哈哈哈哈...死臭雞! 一陣就唔只玩Lin咁簡單啦!」

你聽後大怒，說道:「你班死共狗! 想強姦人?」

那士兵打了你一巴，說道:「有野益你，仲唔多謝我?」

說完，便把一粒藥塞到你口中。

你大吃一驚，生怕這是毒藥。

你頓覺全身真氣動盪，血氣好像快要湧出來，難受得很。

Stephy見狀大驚，忙說:「公子...你冇事呀?」

這時候，你會...

(A)傻笑，講色情小話

(B)打佢一巴

輕輕一推

你的心智好像不屬於自己，腦海入面竟然是一個又一個的胸部，陰道。

你突然傻笑說:「知唔知有咩字係夾埋好痛，分開好舒服?」

Stephy見你在胡說八道，微微一驚，說道:「咩字?」

你哈哈大笑說:「咬!」(口交)

Stephy聽後臉上一紅，說道:「公子...你醒下啦!」

那士兵摸一摸你的臉，說:「小子，認命吧啦! 呢粒係史上最強嘅春藥! 」

你眼前的Stephy，忽然變成一個裸女，她的腿又白又滑，下體的黑森林更是引人入勝!

你的心智已經被完全控制，你也不知道自己在幹什麼，只覺全身很熾熱。

你失去了知覺，只是隱約聽見士兵的笑聲。

不久，你開始醒過來。

你頓見stephy被綁手綁腳，口又封住。

「嗯...嗯...」Stephy見你醒了，便用力掙扎，希望你能救她。

但是，你雖然清醒，內力全失，胸口熾熱，還不停流口水...

你見到Stephy被綁住，心中忽現一種極強的邪念，想把她強姦。

幸好，你自小就受到林司令的教導，君子之心早已深深地刻在你骨子裡。

你用力控制住自己的心魔，大叫說:「唔屌得!唔屌得!」

這時候，你會如何做?

(A)幫Stephy按摩

(B)除了Stephy的鞋子

(C)解開Stephy身上的繩子

你的腦海已經被淫魔侵占，幸好你的內功修為已經達到上乘境界，心智還沒有完全被侵食。

你走過去Stephy旁邊，把她的鞋子脫去。

她見狀大驚，說道:「喂!! 你想點呀?」

你說道:「在下...在下已經盡左力啦!」

你心想:「既然唔屌得，都起碼奶下佢隻腳先!」

於是，你便奶她的腳...

想不到Stephy雖然年過30，已經不再年輕，但她的腳居然滑得像絲綢，還有一陣花香的味道，女神果然是女神!

你把Stephy的腳指都奶得一乾二淨。

Stephy羞得臉紅，雖然有點生氣，但是也知道你是被藥物影響下，才會如此無禮!

不久，你奶完腳...

藥力卻絲毫不減，反而慢慢增加?

這時候，你也準備要攻破她的身體，下體已經發大起來。

突然，一個士兵哈哈大笑地走了進來，說道:「小子! 想屌閪? 冇問題! 但老閪你岩唔岩呀?」

說完，便把Stephy帶走，然後押住一個老女人走進來...

你傻笑說:「閪，老而不闊，亦是好閪也。」

那士兵笑說:「咁好文采? 抵你食老閪啦!」

你只見這個老女人身上全是傷口，臉色蒼白，十分虛弱。

這個女人是......

(A)dodo姐

(B)汪明荃

(C)羅蘭姐

屌你老母點揀啊
樓主擺明係驅風派

好耐冇驅風啦
驅風派要上下水啦

利申: 中立派

真係揀唔撚到

又驅風

A啦，想屌dodo姐

去盡D
我揀B啦屌

這女人是dodo姐。

你不知道dodo姐是何人，但見她受了重傷，不禁覺得可憐。

「你係...」

dodo見到你後，喘氣說:「少年...救下我...」

「在下唔係唔想救你...而係我比較想強姦你...」你的腦海全是性愛。

dodo聽後大驚，說道:「你...你連我呢個老人都唔放過?」

你傻笑說:「唔知點解...我覺得老人比較岩我食...」

可能是因為你是棋靈王的兒子，你的骨子裡還是愛老人。

dodo吐了一血，說道:「你真係同棋靈王冇分別!」

你聽到她提起你父親，吃了一驚，說道:「你...你識我老豆?」

dodo說:「你老豆? 佢係你老豆? 唔通你係...」

這時候，毒氣再次攻心，你的性慾已經無法再壓制自己!

這時候，你會...

(A)姦撚左佢
(B)打撚柒佢

樓主明明公眾假期可唔可以更新密少少

你為了不做錯事，決定避重就輕。

「我要打撚柒你!」你大喝，然後沖向dodo姐。

dodo見狀大驚，說道:「你想點呀?」

說罷，左臉已經受了你一拳。

你這一拳打得又爽又痛快，心中的毒氣好像減少了幾分。

你大喜，於是又一腳把dodo姐踢得滿臉是血。

「好爽呀好爽呀!」你一邊拳打腳踢，一邊大叫起來。

dodo的嘴巴已經被你打得腫脹，說不出話來，只得默默流下眼淚。

過了不久，你身上的毒已經洩得十之八九，身心也舒暢起來。

這時dodo已經快要斷氣，用盡奶力說了一句:「屌你...老母...」

這時候，你會...

(A)幫她療傷

(B)不理會，笑鳩佢

你知道dodo已經活不成，自己也犯了大錯，於是便決定將錯就錯，見死不救。

你坐在一旁，笑笑口地望著痛苦的她。

dodo姐見你竟然笑鳩她，又悲又怒，突然靈機一動，她用最後的氣力，把自己的褲子脫去。

你見她無故脫褲子，嚇了一跳，問:「你做乜撚野呀?」

dodo姐喘氣地把手指放進自己的陰道，竟在自慰?

你見到後，大感驚奇，想不到dodo姐在臨死前也要自慰一次。

你細心研究了一下dodo姐的小穴，她的小穴異常地粉嫩，淫水還伴隨住手指流到大脾，完全看不出是老人的小穴。

突然，你見到dodo姐的臉色轉好，身上的血也止了，臉上也消了腫。

你暗自吃了一驚，難道這是失傳已久的自慰療傷法?

這時候，你會...

(A)使用撩陰八骨爪

(B)屌插她

(C)奶她的腳

你見到dodo姐雖然已經一把年紀，但她的小穴似乎還很幼嫩，淫汁比年輕女子更勝一籌!

你的色心大起，心想:「屌唔到Stephy，都要屌到你!」

於是，你便走上前，淫淫笑說:「咦，你面色好左好多啵...」

Dodo姐見你突然走近，微微一驚，但想到你剛才見死不救，怒說:「關你撚事? 死開!」

你聽後大怒，於是把她的衣服都除得一乾二淨。
Dodo姐雖然情況轉好，但體力和內力已經很弱，實在沒辦法反抗!

Dodo有氣無力地說:「你...你..你真係好似你老豆...」

雖然你與父親沒有很深的感情，但也不禁大怒。

你一招雙龍出海，把Dodo姐的小乳房盡收在手心，不斷搓呀搓，
中指和拇指不斷捏她的乳頭。

Dodo雖然受傷不輕，但身體不受自主地有感覺，忍不住淫叫了幾聲。

你見她有反應，大喜，於是大力的吸啜她的乳頭。

「啊...啊...喂....停手呀...」

你不管她的淫叫，轉攻她的下路。

你右手中指一插進她的小穴，淫汁盡出，她身體收縮了一下，「嗯」的一聲叫了出來。

你見她的小穴已經被你玩熟，於是拿出了陽具，大力地插進去。

Dodo見你竟想與她性交，又驚又羞，叫道:「喂...呢個唔得呀...」

你笑說:「咩唔得呀? 插撚死你呀!」

你大力地推進她，「啪啪啪啪啪啪」

Dodo爽得不省人事，年紀越大的女人感受到的性快感就越強!

你大喝一聲，「去!」

把濃郁的精液送進她的子宮。

Dodo知道被人強姦了，心中又爽又羞又驚，不知道如何是好，慢慢地暈死過去。

這時候，門被打開。

你急忙地穿上了褲子。

只見宇宙漿拿起一把印上了鮮血的長劍站在門口，說道:「棋仔，快d走!」

你見屌完閪就有人來救你，大喜，於是便跟住她離開。

只見這個共軍軍事基地的士兵已經盡數被她殺死，你不禁佩服她的勇氣和高強的武功。

正當你們想逃走之時，一個穿著西裝的男人把你們叫住。

「喂。你兩個想去邊呀?」

宇宙漿聽下腳步，回望了一下，見到這個男人的臉，大吃一驚，說道:「你係...梁振英?」

你聽見「梁振英」三字驚得失魂，腳也軟了。聽說此人武功之高，深不可測。

宇宙漿一手拉著你，用輕功飛快地離開。

豈料，梁振英「嘻」的一聲，竟然突然就擋在你們面前。

你見他的身法輕功竟在宇宙漿之上，大驚。

這時候，你會......

(A)投降

(B)與宇宙漿合力對付他

(C)奶宇宙漿的腳

今日全力更新。

全力？
到1159分先全力出一篇啊？

D 奶689對腳

你心中明白即使你和宇宙漿合力，也一定打不過他。

於是你靈機一動，便說道:「我地兩個只係一對小情侶! 你放過我地啦!」

說完，你便跪在地上，脫去宇宙漿的鞋子，開始奶她的腳。

宇宙漿被你突然的無禮嚇到，說道:「棋仔...你做咩呀?」

「雪雪雪....BB你隻腳真係好撚正呀! 我忍不住啦!!」你邊笑邊說，其實心底裡害怕得很。

梁振英是何人? 怎會被你輕易地騙到?
他笑笑說:「嘻嘻...宇宙漿嘅男朋友竟然係一個廢青! 可笑可笑!」

事實上，即便有10多年沒有見過宇宙漿，可是他還是一眼便認出宇宙漿。

你聽見他認出了宇宙漿，知道事情已經瞞不過去，於是站了起來，怒說:「廢話少講! 要殺便殺!」

「原來廢青都幾有骨氣啵! 哈哈」梁振英大笑說。

宇宙漿知道死到臨頭，胡鬧下去也是無補於事。

宇宙漿大喝一聲 : 「看招!」便跳到半空，向著梁振英揮劍。

梁振英見狀也只是微微一笑，用兩指夾住劍身，右手忽然向前點穴。

宇宙漿被點穴後，倒在地上，動彈不了。

你原來以為宇宙漿已經是一等一的高手，想不到梁振艾的武功竟然如此出神入法，兩人的武功差距實太大!

這時候，你也不管性命之危，使出一招撩陰白骨爪。

梁振英有一驚訝，笑說:「哦? 撩陰白骨爪此等陰毒功夫一定係林司令條柒頭教你嫁啦? 」

你聽到他說師傅是「柒頭」，不禁大怒，使出全身的氣力，向前揮去。

梁振英不驚不慌，巧妙地避開你的手，然後在你的胸口點穴。

你頓覺全身麻痺乏力，倒在地上。

梁振英笑說:「林司令嘅子弟真係廢! 」

梁振英將你和宇宙漿抓起，便想離開。

突然，一陣怪風吹到。一個黑衣蒙面人不知怎樣竟然把你兩人從梁振英手上搶了過來?

梁振英微微一驚，心想:「世上竟然有人如此高強?」

他大喝:「邊個?」

那蒙面人不回答，把兩人輕輕解穴，放在地上，轉身便攻梁振英。

那蒙面人身法之快，幾乎與梁振英不分上下。

眨眼之際，已經走到梁振英面前。他使出一招擒拿手，手法又狠毒又強勁，梁振英也不示弱，把蒙面人的攻勢化解，然後雙掌一出，那蒙面人知道他想比拚掌力，也只好應戰。兩人掌力一對，周圍的樹木搖擺不定，地上出現裂痕，掌力連環四周。二人的武功在伯仲之間，不分上下。

梁振英心想:「呢條友嘅武功不下於我，睇黎無300回合真係打佢唔嬴!」
於是梁振英收起雙掌，笑說:「今日先放你一馬! 改日再戰! 」說完，便長笑一聲逃去。

你見到此人救了你性命，於是跪下來說:「多謝大俠相救! 」

那蒙面人除開面罩，嘆了一口氣，說道:「當年我送你去林司令嗰到，你嘅武功真係得咁多?」

你聽後大吃一驚，說道:「唔知閤係何人?」

那男人微微一笑說:「連自己老豆都唔認得! 」

你向上一望，只見這男人與你有7成相似，像是40歲的自己，不是棋靈王是誰?

你又驚又喜，攬著棋靈王，說道:「老豆! 我終於搵到你啦!」

棋靈王喜說:「上次見你仲係BB仔，估唔到而家已經牛高馬大!」

宇宙漿見此人是昔日的故人棋靈王，也不禁大喜說:「棋靈王! 好耐冇見!」

棋靈王笑說:「宇宙漿! 多年不見! 你個樣仲係咁淫賤!」

宇宙漿忽想起以前與棋靈王林司令一起的往事，她與棋靈王第一次見面就已經大打出手，現在想起來實在令人可笑。

棋靈王說:「你兩個點解係呢到?」

你將事實告訴了棋靈王聽，只見他點點頭說道:「林司令而家被人捉左，我本來想救佢...但係單憑我地真係冇可能救到佢! 梁振英嘅武功不是天下，已經如此強勁! 難以想像佢嘅師傅，有幾咁可怕!」

你問:「梁振英仲有師傅?」

棋靈王:「無錯，據說梁振英嘅武功如此強，係因為有一個高人教佢! 但至於係邊個，我就真係唔知!」

然後，你們三人便回到棋靈王的居所。

棋靈王把門打開，你忽覺有一陣屎味傳出，想作嘔。

只見一個老婦人竟在吃屎?

這時候，你會...

(A)屌撚柒佢

(B)打撚柒佢

あ

你見到這個女人竟在吃屎?

你頓覺嘔心，於是破口大罵:「你係食屎狗? 屌你老母好撚嘔心呀!」

那女子回頭一望，見到一個青年在罵她，大怒說:「屌你老母我食屎怪你撚事呀? 」說完，便把屎扔你的口中，剛好你想說話，把嘴把開，屎便順利地進入了你的口中。

你大吃一驚，想把屎吐出，但頓覺屎真的很好吃，所謂苦盡甘來，原來屎雖然很苦，卻有一陣回甘的香味，令人陶醉!

「好撚正呀!」
那女子笑說:「食屎狗! 你叫咩名呀?」

你笑說:「在下棋奶鮑! 」

那女子大吃一驚，喜說:「好孩兒! 我係鮑姐呀! 你老母呀!!!!!」

你又驚又喜，想不到自己的老母竟是食屎母狗?

你笑說:「呀媽! 好耐冇見!」

鮑姐跳到你面前，說道:「多年不見，牛高馬大! 」

宇宙漿見到故人鮑姐，也笑說:「鮑姐，好耐冇見! 」

鮑姐見到宇宙漿，驚喜地說:「宇宙漿! 你個樣仲係咁撚淫賤!」

宇宙漿臉上一紅，說道:「你淫D! 」

於是，棋靈王鮑姐宇宙漿便坐在一起，當年的棋鮑漿三人組正式回歸!

三人都說起當年的往事，感嘆時光飛逝，10多年後大家又要再重出江湖。

這時候，鮑姐問起你:「仔，有女朋友未呀?」

你聽後尷尬地笑說:「國家大事未解決，何以為家?」

鮑姐聽後怒說:「咩國家大事? 屌你老母! 你唔係未屌過閪呀?」

這時候，鮑姐會.....

(A)叫宇宙漿被你屌

(B)打撚柒你

鮑姐這時覺得你這麼大也未性交過，大怒起來，便站起來，一掌把你打倒。

那一掌來得太突然，你來不及防範，便中掌，退後幾步，吐出一口鮮血。

棋靈王見狀大驚，說道:「鮑鮑，你做啦咩呀?」

鮑姐怒說:「你死開啦! 唔好阻住我教仔!」

棋靈王無話可說，便退在一旁。

這時候，宇宙漿擋在你的身前，說道:「貴公子曾經奶過我隻腳，撩過我個閪!」

鮑姐聽後怒氣消去十之八九，道:「算你啦!」

你跪在地上，說道:「呀媽! 我屌過閪嫁啦! 你放心啦!」

鮑姐問說:「屌過邊個?」

你不好意思說出受害女子的名字，於是說:「哈哈..天機不可洩露!」

這時候，棋靈王說道:「我地要諗辦法救返林司令!」

於是，4人便一起商議。

翌日，你們四人便偷偷來到中環。

你只見香港市民都正常地上班，好像沒有大事發生?

這時候，你們決定分頭行事。

棋靈王說道:「仔，梁振英手下高手如雲! 遇到危險，記住要小心行事!」

你與宇宙漿走到IFC的附近，只見周圍全都是士兵。

IFC已經被用作軍事基地。

那些士兵都十分強壯，身穿全副武裝，眼神凶悍。

這時候，你決定...

(A)找一架巴士，撞入去IFC門口

(B)假裝是遊客，要求參觀IFC

你知道強行進入風險太高，於是你假裝遊客。

你和宇宙漿周圍走了一走，見到有一對穿著和服的日本情侶，於是便上前問:「Hello...屌你老母食屎啦!」說完，便把他們打暈，脫掉他們的和服，穿在自己身上。

你和宇宙漿換裝之後，便走到IFC門口。

那幾個士兵見狀，走上前問:「你地係咩人? 」

你用一副不純正的廣東話，微笑說:「我地係日來遊客! 我想參觀IFC!」

那幾個士兵見到這兩人穿著和服，而且身上沒有武器，便深信是遊客，沒有什麼威脅，所以派發了兩張通行證，放了你們進去。

你們順利進入IFC，但是IFC那麼多樓層，該如何找林司令?

宇宙漿這時說:「去最高嗰一層!」

你說:「痴線! 最高嗰層一定係軍事重地，萬一遇到梁振英就大撚鑊!」

於是你們決定由20樓開始找起。

你們上電梯時，有幾個士仔隨行。

那幾個士兵見你們穿著和服又有通行證，便問:「日本遊客?」

你點點頭。

其中一個士兵淫笑說:「日本妹正唔正嫁? 」

你用不純正廣東話說:「好正好淫!」

那士兵說:「你就好啦! 溝到條日本妹，不過話時話你條女唔係幾似日本妹啵!」

這時候，你會...

(A)即刻摸宇宙漿的胸

(B)撩鳩宇宙漿的閪

(C)叫宇宙漿幫士兵們打飛機

你為了不被懷疑，於是你叫宇宙漿幫士兵們打飛機。

「喂，你去幫佢地飛機。」

宇宙漿聽後大感羞澀，那士兵聽後笑道:「哈哈! 果然夠淫! 下次先啦! 我地出啦!」說完，幾個士兵便離開了升降機。

宇宙漿嘆了一口氣，說:「你真係好大膽!」

你笑說:「做戲要做全套!」

不久，便到了20樓。

一打開門，便看到一些半裸身體的女性坐在地上。
你大感驚訝，想不到20樓是共軍性奴的地方。

你看到有老有少，你色心大起。

你見到一個美魔女，年齡約50歲。
你又見到一個美少女，年齡約18歲。

你會找誰?

(A)美魔女

(B)美少女

你知道不能再沉迷老女人的美色，於是你選擇了美少女。

「喂，靚女! 」

那赤裸裸的少女害怕地望著你，問道:「...咩事...?」

你見她一臉幼氣，像是中學生。

你問道:「你係學生妹?」

那少女點點頭說:「係呀...我..我被人捉左入黎做性奴!」

這時候，宇宙漿把你拉到一旁，說道:「棋仔! 而家唔係屌閪嘅時候!」

你一臉不耐煩地說:「有性慾都要解決一下嫁!」

你笑說:「賞唔賞面俾我屌下呀?」

那少女聽後大驚，說道:「唔好呀...我仲係處女....唔好屌我呀!」

你聽後大怒，說:「處女唔屌得呀? 今日就係你嘅破處之日!」

說完，你便把你推倒在地，想硬生生把她強姦。

你將她的雙腿打開，只見一塊又小又嫩的鮑魚。

你已經流下了口水，施展撩陰白骨爪。

你一插進去，那少女頓時痛得大叫:「啊...!!!!!!!!!」

正當你痛快之時，忽然有個女子突然將你推倒。

你嚇了一跳，大怒說:「邊撚個?」

你回頭一看，此人竟是袁澧林!?

袁澧林的心身也多次受辱於你，對你又愛又恨。

你微微一驚，說道:「呵呵! 原來係你...今次又想俾我屌呀?」

袁澧林大怒，拉開那少女，拿起了一把小刀，沖向你。

這時宇宙漿馬上擋在你身前，施展擒拿手，把袁澧林的小刀奪走。

袁澧林大叫:「哈哈...你中計啦! 」

只見那把小刀竟然發出電來，宇宙漿觸電後，全身麻痺，坐倒在地，動彈不了，只能痛苦地說:「棋仔...林司令就交俾你啦...」說完便暈了過去。

你大吃一驚，都怪自己色心起才壞了大事，於是你把袁澧林打暈，離開了20樓。

這時候，你應該去那一層?

(A)88樓

(B)70樓武器室

(C)80樓外交部

你決定直接上去88樓。

你到達了88樓。

門打開，你見到一個辦公室，寫住「共產黨最高司令部」。

你禮貌地敲門，只聽得入面有一個女聲說:「嗯...嗯...嗯...入黎呀」

你聽見這把淫賤聲，嚇了一嚇，便打開門。

一打開門，便見到一個成熟的美女在整頓衣服，桌子放了一條青瓜。

這時候，你會...

(A)即刻拎條青瓜黎食

(B)問佢係到做乜撚野

(C)拎條青瓜打鳩佢

你本以為會出現梁振英，但面前這個美女又是誰呢?

你問道:「你.你係到做乜撚野?」

那美魔女說:「我玩條青瓜唔得咩? 你係邊個?」

你笑說:「在下只係一個遊客，入錯地方，對唔住! 在下先行告退!」

突然，門被鎖上。

那女子說:「呵呵，想走? 無咁易! 同我食左條青瓜!」

你寧死不屈，說道:「你食屎啦! 屌你老母!」

那女子大怒，說:「信唔信我話俾梁振英聽，有刺客入左黎?」

你聽後嚇得腳軟，笑說:「哈...食咪食囉...驚你呀?」

於是，你便咬了一口青瓜。

這條青瓜的味道很奇怪，竟有一種人的體味?

那美魔女問:「好唔好食?」

你的回答是...

(A)好食到不得了

(B)屌，慘撚過食屎

今日up左9篇，進步好大
樓主好波!

有進步,聽日繼續出9篇
加油

這味道奇怪得很，於是你說:「屌，慘撚過食屎!」

那美魔女聽後，又羞又怒，說道:「大膽! 信唔信我殺左你?」

你見這個女人雖然年紀大，但也不像會武功，於是便看不起她，說:「哈哈! 信唔信我將你先姦後殺，殺完再姦，姦完再射精落你塊面到?」

那美魔女聽後，臉上一紅，羞澀地說:「你想顏射人地...耶..好衰嫁...」

你嚇了一驚，此人難道是好色美女?

你笑笑說:「無錯! 我要射撚死你!」

那美魔女突然把衣服脫去，說道:「黎啦...黎姦我啦...」

這時候，你會...

(A)屌撚柒佢

(B)打撚柒佢

你見到這女人不知廉恥，大怒起來。

你把她的頭髮扯上，狠狠地壓下她的頭。

那女人的臉直接擋上了桌子，頓時流下鼻血。

那女人不怒反喜，舌頭向上奶了一奶鼻血，大叫:「爽呀! 原來你鍾意玩SM!」

這時候，你會...

(A)拎枝筆插入佢個鼻孔!

(B)用界刀界鳩佢對波

今日冇文啦
聽日繼續同時歡迎大家睇下小弟另一個故

你見到她毫不驚訝，便說:「幫你止血!」

說完，你便把兩枝筆插到她鼻孔!

她驚說:「唔通你連我個鼻孔都想屌?」

你笑說:「我屌你老母呀!」

你打了她兩巴，把她一腳踢在梳發，她用淫賤的眼神望著你，示意你要強姦她。

這時候，你會...

(A)咬爛佢對黑絲

(B)聞佢條底褲

(C)拎枝玫瑰花插入去佢個閪

我求你唔好再亂開坑

好
冇新故嫁啦 完左呢兩個先

你心想:「世上竟有如此淫賤的女人? 如果袁澧林係咁淫就好!」

你突然，看見她的短裙十分誘人，便拉開她的短裙。

你見到她穿著一條粉紅色，印有共產黨標誌的內褲。

你好奇之下，便聞了一聞她的底褲...

「你好變態呀...聞人地底底...」那女人淫賤地說。

你笑說:「小淫娃!」

這時候，你發現她的底褲是什麼味道?

(A)白花油味

(B)麻辣香味

屌你老母強制驅風

巴打好撚重口味

麻辣唔一定驅風...？

聽日入返黎啦 有更新啦
同樣會有至少9篇!

B啊屌 唔好再驅風

你一聞，這竟是白花油的味道。

你尷尬地笑說:「白....白花油?」

那女人嫣然一笑，拿出一小樽白花油，倒在自己的胸部，擺了一個淫賤的姿態，淫蕩地說:「無錯...我有呢種癖好」

你心想:「此人淫賤到一個點! 竟然用白花油洗閪? 痴撚左線呀?」

那女人見你沉思了一陣子，便指住你的陽具，說:「不如...我幫你乳交?」

你的回答是...

(A)好!

(B)拒絕

你猶豫了一陣子，心想:「呢個人一定係共軍嘅高層，分分鐘就係梁振英嘅師傅! 就睇下佢咩料!」

於是，你說:「好!」

那女人把她的大胸部，緊緊地包住你的巨龍，這時候，你的巨龍已經扯到盡頭，前列線液已經急不及待地走出來。

「哎呀...你條撚真係好大...岩晒我!」那女人淫笑。

但是，你沒有考慮到她的胸部是有白花油!

她的乳房剛接觸到你的陽具時，你感到又爽又涼快...

「嘩..你個波真係世界級!」

「梗係啦! 好戲在後頭...嘻嘻」那女人突然奸笑了一下。

你以為她痴了線，所以沒有理會。

她的動作越來越放肆，粗暴地磨擦你的巨龍...

然而，不久，你的巨龍開始感到一陣刺痛...

你大叫:「啊...有d痛...」

那女人笑說:「哈哈...痛咪好囉! 就係驚你唔痛! 」

你驚說:「此話何解!?」

那女人突然變了一個奸人的樣子，說道:「唔痛...你又點中計呢?」

你聽嚇了一跳，頓覺龜頭刺痛，巨龍非常之「拿」!

你只嚇得面青，打算把巨龍拔掉，但是那女人的胸部把你的陽具夾得太實，強行拉開巨龍，恐怕巨龍會斷開!

你怒說:「八婆! 你究竟想點?」

那女人說:「哈哈哈...白花油包J爽唔爽呀?」

這時候，你的全身好像發熱，雙腳一軟跪了下來...

那女人把胸部鬆開，一腳把你的頭踢到牆角，你的額頭流血。

你這才發現自己的內力全失，雙腳無力，雙手只能發出三成氣力。

你痛苦地問:「你究竟係邊個? 」

這時候，她會...

(A)白花油倒屎眼

(B)小便在你的口

(C)咬爛你的乳頭

(D)狂踢你的睪丸

冇咁易

A 白花油屎眼

點解無個正常少少既選擇
利申: C

男人乳頭好唔好啜呢?

遲左
保住菊花為上策

要爆菊

Fake

唔夠9篇
樓主係時候提供屎眼

這時候，那女人撲在你身上，露出虎齒，輕輕地咬你的乳頭。

那女人問:「爽唔爽?」

確實，她咬的乳頭的確令你有一絲快感，於是你答:「爽! 」

那女人聽後奸笑了一陣子，然後突然用盡全身的氣力咬你的乳頭。

你頓時痛得慘叫:「我屌! 停呀屌你老母! 」

這時候，你的乳頭已經被咬得破爛，鮮血直流全身。

那女人見到血，就更加興奮，奶乾淨你的血，你見到她滿口是血，十分恐懼，嚇得尿也洩了出來。

這時候，門口進來了一個男人，這個男人正是梁振英。

你見到梁振英後，大吃一驚…

梁振英笑問:「乖囡，做咩落咁重手呀?」

乖囡? 難道這個女人是他的女兒梁齊陰?

梁齊陰說:「嘻嘻，好玩好玩! 」

這時候，你才發現自己已經趺入他的圈套。

這時候，你會......

(A)求奶閪

(B)自殺

A 奶爛佢個閪

B
endgame算啦
咁落去我個孫都睇唔到結局

既然到了這個地步，你已經心灰意冷，於是你只求死前奶多一次閪。

梁齊陰說道: 「哈哈，想奶我小姐個閪? 冇咁易! 」

梁振英這個時候色迷迷地看著你，他心想:「 呢個少年甚是俊俏，應該幾撚正。」

於是梁振英便要求你幫他口交。

你聽後大驚，心想:「 死都要死得有尊嚴...」

梁振英把他的陽具擺在你的嘴前，淫賤地笑說:「 含啦柒頭!」

這個時候，門又被打開，原來是棋鮑漿。

棋靈王見到你受了重傷，還差點淪落到要幫梁振英口交，不禁大怒，於是施展輕功，向梁振英發掌。

梁振英知道棋鮑二人的武功不下於自己，他早有準備。

他連閃兩招，始終不與棋靈王對掌，鮑漿起見到丈夫竟動不到他半條汗毛，於是便一起上前應戰。

好一個三英戰呂布，四人打得難分難解。這個時候，梁齊陰也助自己父親一力，變成五人的大混戰。

棋鮑漿三人施展平生絕技，逼得梁陰兩父女節節向退。鬥上三百回合，雙方的體力也消耗了一半，這個時候，梁振英故意露出破綻，棋靈王眼前情勢大為有利，立即上前攻向他的下盤，鮑姐的武學修為比棋靈王多，知道這個是陷阱，於是大叫:「 棋棋，小心! 」

梁振英奸笑一聲，除下褲子，龜頭突然射出一支毒針，棋靈王收不及腳步。手掌已經中了一針，慘叫一聲，應聲倒下。

這個時候，鮑漿二人見狀大驚，連忙上前扶住棋靈王，梁振英就是等這個機會! 他的頭連射兩針，把鮑姐和宇宙漿擊倒在地。

三人倒地後，面色發紫，已經中毒。你見到這個慘狀，不禁又悲又驚，大怒說:「 唔好傷害佢地! 」

梁振英轉個身子來，本想向你也發一針。

突然，鮑姐用盡全身的氣力和內功，偷襲梁振英的背部。
梁振英沒想到鮑姐中了毒，竟然能使出一掌，他來不及閃避，便中了一掌。

這個時候，棋靈王也站了起來，抱了起了你，你大驚說:「 老豆，你做乜撚野?」

棋靈王用盡奶氣說:「 乖仔...你...你要去英國搵一個人...佢個名叫做IU...」
說完，他就把你從窗口扔出街。

你從過百樓趺了下來，心想:「 仆街...今次死撚硬。」

正當你以為自己快要趺死的時候，突然有一個女子及時用輕功把你抱上，安全降到地面。

你一看，此人是Hani...

這個時候，你會對她說什麼?

(A)死撚開啦

(B)好掛住你對腳呀

(C)你咁遲先黎，冇撚用嫁

劇情加快

B
其他太mean啦

你鬆了一口氣，心中十分感激Hani。
於是你說:「好掛住你對腳呀...」

Hani抱住你，冷冷地說:「點解棋司令咁靚意奶腳?」
你笑說:「因為你對腳好香，好滑。」
Hani微笑說:「當年林司令都係咁講。」
說起林司令，你才驚覺自己有重要任務。

你大叫:「Hani姐姐，我地快啲去英國!」
Hani問:「英國? 點解? 」

這時候，後面有共軍追過來，子彈剛好在你的眼前飛過。
你和Hani馬上登上了一架軍車離開。

在車上，你將所有事都告訴了Hani。

Hani說:「IU已經絕跡江湖十幾年，唔知佢仲係唔係英國。」
你怒說:「而家老豆老母係條撚樣手上，點都要搵到IU呢條臭閪!」

雖然林司令跟你提起過IU這個人，但香港在水深火熱中，IU竟然還不問世事，和港豬沒有分別，所以你十分生氣。

你回到臨時司令部後，士兵已經知道棋鮑漿被梁振英所擒，他們心中覺得棋靈王和鮑姐的武功已經是天下數一數二，就連他們也打不贏梁振英，而且香港已經九成被共軍佔傾，不如早日投共。

其中一個士兵說:「棋司令，不如投降吧...」

這時候，你會...

(A)投降吧

(B)屌到佢飛起

樓主呢.jpg

14/6 會再update

小弟呢段時間唔喺香港

唔係小妹咩

樓主等你啊

你聽後大怒，一手把他抓起，拋到半空，再一腳踢他出軍營。

你怒說:「投你老母! 」然後又對住其他士兵說:「邊個想走嘅! 隨便你地! 做人做狗，自己諗!」

其他士兵看見你怒髮衝冠，滿臉怒容，都不敢作聲。

這時候，Hani見你如此憤怒，於是說:「棋司令，小女子建議你現在立即飛去英國搵IU，就算搵唔到佢，都可以求英國政府幫手! 」

你聽後心想:「而家我地斷糧斷水，士氣大落，而且通訊設備已經被共軍干擾。如果而家去英國，香港出左咩事，我根本冇可能知道......」

Hani見你猶豫不決，於是說:「小女子知道司令擔心乜野，你放心，一日有小女子係到，共狗絕對唔可能搵到我地。」說完，她突然脫衣服。

你見她突然脫衣，以為她想用身體證明自己的忠誠，於是連忙說:「Hani姐姐唔好咁! 」

Hani這時候露出胸口的槍疤，說:「呢條疤痕就係當年我為林司令擋下子彈而造成，小女子願意用性命保家衛國! 」

士兵們本想看Hani的胸部，但是見到Hani的槍疤後，全部站立致敬，士氣又回升了。

你見到這個槍疤，感動得流淚，現在才知道Hani是一個忠誠和勇敢的女子。

這時候，你會......

(A)渣波

(B)即刻飛去英國

A呀

樓主？

9月底10月頭回歸 (原諒小妹呢幾個月無心情寫故)

光復香港 時代革命

仲扮咩小妹

小弟小妹都一樣啫 不分化

注冊為咗睇你

絲打？

係

估唔到呢個故都有絲打睇
Btw 多謝絲打支持 9月底回歸啦

你喺第一季冇ac ?

冇
本來做開CD-rom
見到呢個po先開ac

睇左第一季未

當然

好波
9月底 兩個故都會同時進行
到時見

竟然live 咗

樓主十月了

樓主10月底喇

你決定立即飛去英國。

你登上了私人飛機。

Hani在你上機前，給了你3個錦囊，但沒有說明在什麼情況下在可以打開。

經過了與梁振英一戰後，你全身累得動彈不了，於是便睡著了。

飛機飛行了6小時。。。。

突然，你聽到飛機上的機長室傳出女子的淫叫聲，你嚇了一跳，心想:「國難當前，竟然有人夠膽係我面前扑野?」

於是，你一怒之下便踢爆機門，怒說「屌你老母臭西，邊個扑野?」

令人驚訝的是，入面的飛機師竟然睡著了，飛機在自動飛行。

你只見一部正在播放AV的電話跌在地上。

你心想:「呢班仆街睇AV睇到訓著教? 睇下要教訓下你地!」

就在這個時候，你忽見那兩個機師的頸上有兩個小小的針孔，你微微一驚，伸手一探，兩個機師竟已氣絕!?

你大叫:「人黎! 出事啦! 」

飛機卻沒有士兵回應你，你回頭一看，只見隨行的士兵都不見了，只有一個奇怪的空姐帶著詭異的笑容看著你，裙帶還沾有一片血跡...

「來者何人? 」

那空姐笑著回答說:「呵呵，棋司令，不如等小女子侍候你?」

你見此女子的年紀至少也過50歲，胸部卻大得異常，樣貌看得有點面熟，不知道幾時見過她。

這時候，你會...

(A) 願意被她侍候

(B) 馬上捉拿她

(C)跳機

這個空姐行跡相當可疑，說不定那兩個機師也是她殺害。

你手上沒有武器，赤手空拳恐怕是難以應付她，但機上其他士兵卻失蹤，眼見她慢慢逼上前，你決定搏一搏，用盡全身的氣力，施出一招撩陰八骨爪，將機艙強行破壞。

機艙出現缺口，飛機馬上急降，高空中的氣流湧入，把你扯出飛機外。

那空姐見狀大驚，大叫:「你條on9!」說完，那空姐也慘叫一聲，被扯出飛機外，跌落大海。

你頓時失去知覺。。。。。。。。

不知過了多久，你漂到一個無人島，漸漸醒了過來。

你慢慢張開眼睛，見到自己在一片沙灘。

這時候，你會做什麼呢?

(A)周圍行下

(B)打個丁先

這時候，你見到天色已昏黑，要盡快找一個山洞暫住。

於是，你便周圍探索。

這個無人島說大不大，說小不小，相等於一個長洲的大小。

周圍都是樹林，你慢慢走上山，看看能不能找到一些食物。

這時候，你看見對面山頭竟然火光，而且有黑煙冒出...

你大喜，說道:「好yeah! 原來呢到有人住!」

你見黑夜快降臨，這裡沒有燈，伸手不見五指，於是你便趁著天色還沒完全黑暗，快去另一座山頭。

不久，你便到了，你發現那裡根本沒有屋舍，只有一個火堆，似乎有人在這裡生火。這時候，天色已經完全黑暗，四處都有狼的叫聲，你一個人在這個無人島上，無依無靠，不禁感到害怕。

「喂，係咪有人係到呀?」你大叫。

沒有人回應你。

你走到火堆旁邊，將所有樹枝都放在火堆，火光慢慢旺盛，周圍也明亮起來。

忽然，你看到樹後有一個女人倒在地上，滿臉是血，十分恐怖，你嚇了一跳，說道:「屌你老母! 嚇撚死人咩!」

這時候，你會......

(A) 去救那個女人

(B)強姦她

原來重寫緊